
{
    "MONITORSETTINGS": {
        "AGING": "老化",
        "Monitoring Application": "监测应用",
        "APPLICATION": "应用",
        "AUTOAGE": "自动删除旧数据(不包括 TopN)早于",
        "DELETE": "删除",
        "DESCRIPTION": "网络和应用程序设置选项。 禁用不必要的选项将提高性能和存储空间。 输入日期以删除所有早于该日期的记录，或选中此框并从下拉列表中选择一个老化间隔以设置自动删除旧记录。",
        "DISABLE": "在捕获期间禁用应用程序处理",
        "ENABLE": "启用",
        "IMMEDIATEDELETE": "立即删除数据早于",
        "Immediately delete all data prior to": "立即删除数据旧于",
        "Automatically delete all TopN aggregated data older than": "自动删除所有 TopN 聚合数据早于",
        "Automatically delete all data older than": "自动删除所有 数据早于",
        "TITLE": "实时监测设置",
        "TOPN": "TopN",
        "TopNTable": "TopN",
        "TopN":"TopN",
        "Display": "展示",
        "Enable Utilization Trending Chart": "启用利用率趋势图",
        "Enable Baseline On Trending Chart": "在趋势图上启用基线",
        "Monitor and Capture Setting": "实时监测和捕获设置",
        "Real Time": "实时监测",
        "Channel Aggregation": "通道聚合",
        "CYCLE": {
            "1WEEK": "1周",
            "1MONTH": "1个月",
            "3MONTH": "3个月",
            "6MONTH": "6个月"
        }
    },
    "CHART": {
        "Others":"其他",
        "Date":"时间",
        "No Baseline": "无基线",
        "Baseline Trending": "基线趋势",
        "Excessive": "过度",
        "Degraded": "降级",
        "Averaged": "平均",
        "Current Average": "当前平均值",
        "Channel 0 Utilization": "通道 0 利用率",
        "Channel 1 Utilization": "通道 1 利用率",
        "Channel 2 Utilization": "通道 2 利用率",
        "Channel 3 Utilization": "通道 3 利用率",
        "Channel 0 Throughput": "通道 0 吞吐量",
        "Channel 1 Throughput": "通道 1 吞吐量",
        "Channel 2 Throughput": "通道 2 吞吐量",
        "Channel 3 Throughput": "通道 3 吞吐量",
        "Channel 0 Packet": "通道 0 数据包",
        "Channel 1 Packet": "通道 1 数据包",
        "Channel 2 Packet": "通道 2 数据包",
        "Channel 3 Packet": "通道 3 数据包",
        "Channel 0": "通道 0",
        "Channel 1": "通道 1",
        "Channel 2": "通道 2",
        "Channel 3": "通道 3",
        "Error": "错误",
        "Lookup":"查询",
        "Reverse Lookup":"反向查找",
        "Query Response": "查询响应时间",
        "Server Error":"服务器错误",
        "Client Error": "客户端错误",
        "Retry": "重试",
        "Network":"网络(NRT)",
        "Server":"服务端(ART)",
        "Client":"客户端(CRT)",
        "Inbound":"入站",
        "Bytes":"字节",
        "SYN Connect":"同步连接",
        "Outbound":"出站",
        "Excellent":"优秀",
        "Marginal": "中等",
        "Time To First Byte":"到第一个字节的时间",
        "Request Payload": "请求负载",
        "Response Payload": "响应载荷",
        "Host Count": "主机数",
        "Critical":"危急",
        "Major":"严重",
        "Minor":"次要",
        "Suspicious": "可疑"
    },
    "BREADCRUMBS": {
        "Probe": "探查器",
        "Packet": "包",
        "Performance": "性能",
        "Alarm Manager": "报警管理",
        "Event": "事件",
        "SETTINGS": "设定",
        "MONITORSETTINGS": "实时监测设置",
        "GENERAL": "通用",
        "Analysis":"分析",
        "Network":"网络",
        "Application":"应用",
        "General":"通用",
        "HTTP":"HTTP",
        "DNS":"DNS",
        "SMB Wizard":"SMB向导",
        "SMB":"SMB",
        "Dashboard":"仪表盘",
        "Web":"网站",
        "Name Resolution":"名称解析",
        "File Monitoring":"文件监测",
        "Alarm":"告警",
        "Report":"报告",
        "Capture":"采集",
        "Decode":"解码",
        "user-manager":"用户管理",
        "User Manager":"用户管理",
        "Setting":"设置",
        "Monitor":"监测",
        "Server Group":"服务器组",
        "Asset Book":"设备簿",
        "Site":"站点",
        "SLA":"SLA",
        "Overview":"总览",
        "NTP":"时间同步",
        "Wizard":"向导",
        "Protocol":"协议",
        "Gauge": "测量",
        "Event Notification":"事件通知",
        "Topology":"拓扑结构",
        "Internal":"内部",
        "setting":"设置",
        "resource": "资源",
        "Hide Navigation": "隐藏导航",
        "Minify Navigation": "缩小导航",
        "Lock Navigation": "锁定导航",
        "Channel Group": "通道分组"
    },
    "Router": {
        "Dashboard": "仪表板",
        "Dashboard Network": "仪表板网络",
        "Dashboard Application": "仪表板应用",
        "Analysis": "分析",
        "Analysis Network overview": "分析网络概览",
        "Analysis Network Host": "分析网络主机",
        "Analysis Network Protocol Overview": "分析网络协议概览",
        "Analysis Network Protocol IP": "分析网络协议 IP",
        "Analysis Network Protocol Application": "分析网络协议应用",
        "Analysis Application General Overview": "分析应用程序一般概述",
        "Analysis Application Performance": "分析应用性能",
        "Analysis Application General Site": "分析应用程序一般站点",
        "Analysis Application General Location": "分析应用程序一般位置",
        "Analysis->Application->HTTP": "分析->应用程序->HTTP",
        "Analysis Application HTTP Overview": "分析应用程序 HTTP 概述",
        "Analysis Application HTTP Server": "分析应用程序 HTTP 服务器",
        "Analysis Application HTTP Transaction": "分析应用程序 HTTP 事务",
        "Analysis Application HTTP URI": "分析应用程序 HTTP URI",
        "Analysis Application HTTP User Agent": "分析应用程序 HTTP 用户代理",
        "Analysis Application HTTP Content": "分析应用程序 HTTP 内容",
        "Analysis->Application-Name Resolution": "分析->应用程序-名称解析",
        "Server": "服务器",
        "Name Resolution": "名称解析",
        "Analysis->Application-File Monitoring": "分析->应用程序-文件监控",
        "File Monitoring": "文件监控",
        "Analysis->Multicast": "分析->多播",
        "Multicast IP Overview": "多播 IP 概述",
        "Multicast LLC Overview": "多播 LLC 概述",
        "Analysis->DLC": "分析->DLC",
        "DLC Overview": "DLC 概述",
        "DLC VLAN": "DLC VLAN",
        "NetEyez": "NetEyez",
        "NetEyez Overview": "NetEyez 概述",
        "NetEyez SaaS": "NetEyez SaaS",
        "NetEyez Headquarter": "NetEyez 总部",
        "NetEyez Network Device": "NetEyez 网络设备",
        "NetEyez IaaS": "NetEyez IaaS",
        "NetEyez VIP": "NetEyez VIP",
        "NetEyez Branch Office": "NetEyez 分支机构",
        "NetEyez Remote Access": "NetEyez 远程访问",
        "Alarm": "警报",
        "Alarm Overview": "警报概述",
        "Alarm Class": "警报类别",
        "Alarm Host": "警报主机"
    },
    "DASHBOARD": {
        "TopN Event Distribution": "TopN 事件分布",
        "Application Health": "应用健康",
        "Network Visibility": "网络可见性",
        "Visibility": "可见性",
        "Network": "网络",
        "Top": "前",
        "TopN VLAN": "TopN VLAN",
        "Site-Traffic": "站点-流量",
        "VLAN Performance Time": "VLAN 性能时间",
        "Site Performance Time(VLAN Based)": "站点性能时间(VLAN 基础)",
        "Site(VLAN Based)": "站点(VLAN 基础)",
        "VLANs within each Site": "站点内的 VLAN",
        "Node": "节点",
        "Site VLAN": "站点 VLAN",
        "TopN Site-Vlan": "TopN 站点-VLAN",
        "DLC Alarm": "DLC 告警",
        "Overview": "总览",
        "TopN Attack and Traffic": "攻击和流量的TopN",
        "TopN Attacks": "攻击的TopN",
        "TopN Country By Bytes": "按字节数排序的TopN国家",
        "TopN Country By Threat": "按威胁排序的TopN国家",
        "Packet": "包",
        "Payload": "载荷",
        "#Active User": "活跃用户数",
        "#User": "用户数",
        "NetEyez View": "NetEyez 视图",
        "Top Threats by Country": "按国家划分的主要威胁",
        "NetEyez": "NetEyez",
        "System Risk Meter": "系统风险计量器",
        "Alarm Trend": "警报趋势",
        "TopN Threat Asset": "TopN 威胁设备",
        "TopN IDS Asset": "TopN IDS 设备",
        "Threat Trend": "威胁趋势",
        "Event Distribution": "事件分布",
        "Security Report": "安全报告书",
        "Default Template": "默认模板",
        "Base on threat intelligence, NetEyez Security service monitors cyber security threats of Logs/Network traffic and helps organizations identify and remediate threats faster.": "下一代网络威胁智能监测分析系统、基于专业的威胁情报专家数据库，可实时监控网络日志/网络流量的网络安全威胁，并帮助组织更快地发现和识别威胁。",
        "Traffic Distribution": "交通分布",
        "Microsoft Application": "Microsoft应用程序",
        "Performance": "性能",
        "Performance Client": "客户端性能",
        "Performance Server Group": "服务器组性能",
        "Performance Application": "应用性能",
        "Performance Server": "服务器性能",
        "Performance Site": "站点性能",
        "Microsoft Traffic Distribution": "微软流量分配",
        "Microsoft Performance": "微软性能",
        "Response Time": "响应时间",
        "Multicast": "组播",
        "IP Multicast": "IP 组播",
        "LLC Multicast": "LLC 组播",
        "TopN Multicast": "TopN 组播",
        "TopN Multicast - Site": "TopN 组播 - 网站",
        "TopN Multicast - VLAN": "TopN 组播 - VLAN",
        "TopN Multicast - Packets": "TopN 组播 - 包",
        "TopN Multicast - Bytes": "TopN 组播 - 字节",
        "IP Location Map": "IP 位置地图",
        "TopN Web": "TopN 网络",
        "TopN Site": "TopN 站点",
        "Server Group": "服务器组",
        "Network/Server Client": "网络/服务器客户端",
        "TopN Domain": "TopN 域",
        "TopN Location": "TopN 位置",
        "TopN Connection": "TopN 连接",
        "TopN Host": "TopN 主机",
        "TopN Protocol/Class": "TopN 协议/类",
        "TopN Delay": "TopN 延迟",
        "Source Address:Port": "源地址：端口号",
        "Destination Address:Port": "目标地址：端口号",
        "Site & VLAN": "站点和VLAN",
        "TopN Node": "TopN节点",
        "Service": "服务",
        "Delay(ms)": "延迟(毫秒)",
        "Last Update Time": "最后更新时间",
        "Query Status": "查询状态",
        "IP Matrix": "IP矩阵",
        "Query": "询问",
        "Status": "状态",

        "Bandwidth": "带宽",
        "Alarm": "告警",
        "Host": "主机",
        "Class": "类",
        "IP Protocol": "IP 协议",
        "Application Protocol": "应用层协议",
        "Application Server": "应用服务器",
        "IP Host Trending": "IP 主机趋势",
        "Request Bytes":"请求字节",
        "Request":"请求",
        "Response Bytes":"响应字节",
        "Alarm Description": "告警描述",
        "Packets": "包数",
        "Bytes": "字节数",
        "Server": "服务器",
        "Percentage": "百分比",
        "Location": "位置",
        "Site": "站点",
        "Web": "网站",
        "Severity": "严重程度",
        "Count": "计数",
        "Low": "低",
        "Medium": "中",
        "High": "高",
        "Application": "应用",
        "Protocol": "协议",
        "Src IP:port": "源 IP:端口",
        "Dest IP:port": "目的 IP:端口",
        "Domain": "域名",
        "Headquarter":"本部",
        "Network Device":"网络设备",
        "Branch Office":"分支机构",
        "Utilization":"使用率",
        "User":"用户",
        "CRT(ms)":"CRT(毫秒)",
        "SRT(ms)":"SRT(毫秒)",
        "ART(ms)":"ART(毫秒)",
        "NRT(ms)":"NRT(毫秒)",
        "PTT(ms)":"PTT(毫秒)",
        "Name":"名称",
        "Node Type":"节点类型",
        "Availability(%)":"可用性(%)",
        "Response Time(ms)":"响应时间(毫秒)",
        "Command Status":"操作状态",
        "Read":"读",
        "Write":"写",
        "Create":"创建",
        "Delete":"删除",
        "Rename":"重命名",
        "Copy":"复制",
        "Others":"其他",
        "IAAS":"IaaS",
        "SaaS":"SaaS",
        "TopN Application":"TopN 应用",
        "IaaS":"IaaS",
        "HTTP Query Status":"HTTP查询状态",
        "Alarm Host":"报警主机",
        "Alarm Table": "告警列表",
        "Alarm Dashboard": "告警仪表盘",
        "DNS Query Status":"DNS查询状态",
        "DLC Bandwidth":"下行带宽",
        "Alarm Host Table":"告警主机列表",
        "Application Response Time":"应用程序响应时间",
        "HTTP Server":"HTTP服务器",
        "DNS Server":"DNS服务器",
        "TopN Class Protocol":"TopN协议类别",
        "HTTP Request Status":"HTTP请求状态",
        "DNS OpCode Response":"DNS响应代码",
        "DLC Bandwidth Line":"下行带宽线",
        "Branch Office Widget":"分支机构小部件",
        "VIP Widget":"VIP小部件",
        "SaaS Widget":"SaaS小部件",
        "IAAS Widget":"IaaS部件",
        "Headquarter Widget":"总部部件",
        "Remote Widget":"远程访问部件",
        "Remote Access":"远程访问",
        "Show Details":"显示详情",
        "Show Expert":"显示高级",
        "Expert":"专家",
        "Retry": "重试",
        "response detail":"响应详情",
        "Report Template":"报告模板",
        "Active Monitoring":"主动监测",
        "HTTP":"HTTP"
    },
    "ANALYSIS": {
        "Delay": "延迟",
        "One to One": "一对一",
        "One to Many": "一对多",
        "Overview":"总览",
        "SaaS (Active Monitoring)":"SaaS (主动监测)",
        "Head Quarter (Active Monitoring)":"总部 (主动监测)",
        "IAAS (Active Monitoring)":"IaaS (主动监测)",
        "VIP":"VIP",
        "Branch Office":"分支机构",
        "Remote Access":"远程访问",
        "Application Server":"应用服务器",
        "IP Host Found": "可发现的主机",
        "Alarm Manager":"报警管理",
        "Security Event":"安全事件",
        "Head Quarter":"本部",
        "Network Device":"网络设备",
        "Server":"服务器",
        "Proxy Server":"代理服务器",
        "Application(Class)":"应用（类）",
        "User(Application)":"用户（应用程序）",
        "Application(User)":"应用程序（用户）",
        "TopN Class/Protocol":"TopN类/协议",
        "User View":"用户视图",
        "URL View":"URL视图",
        "URL":"URL",
        "URL All":"URL全部",
        "Status":"状态",
        "Service":"服务",
        "TTFB/ms":" TTFB / ms",
        "SLA":"SLA",
        "Availability":"可用性",
        "Latency":"延迟",
        "DNSLookup":"DNS查找",
        "LastUpdateTime":"最后更新时间",
        "Action":"处理",
        "Transaction":"事务记录",
        "Server Group":"服务器组",
        "Class":"类",
        "Map":"地图",
        "URI":"URI",
        "User Agent":"用户代理",
        "Content":"内容",
        "DNS Server":"DNS服务器",
        "SMB Server":"SMB服务器",
        "File":"文件",
        "User List":"用户清单",
        "Connections":"连接",
        "TTFB":"TTFB",
        "DNS Lookup":"DNS 查询",
        "smbTipBefore": "导入拓扑设置文件将清除所有监测的数据，向导设置和地图信息。 您确定要继续吗？ 这需要 ",
        "Microsoft": "微软",
        "Performance": "性能",
        "smbTipAfter": " 更新导入。"
    },
    "LISTTABLE": {
        "Size": "大小",
        "UserAgent":"用户代理",
        "StartTime": "开始时间",
        "StopTime": "停止时间",
        "HardWareFilter": "硬件过滤器",
        "MONITOR": "监控",
        "CAPTURE": "采集",
        "PROBE": "探针",
        "Model": "型号",
        "LAUNCH": "启动",
        "CurrentCount": "当前个数",
        "Index": "索引",
        "TodayCount": "今天个数",
        "StoreSize": "占用空间",
        "LoadAverage(1minute)": "平均负载(1分钟)",
        "LoadAverage(5minutes)": "平均负载(5分钟)",
        "LoadAverage(15minutes)": "平均负载(15分钟)",
        "IoCName": "IoC名称",
        "IoCType": "IoC类型",
        "AccountName": "用户名",
        "Priority(1-10)": "优先级(1-10)",
        "ClassType": "类别",
        "Track": "跟踪",
        "Seconds": "秒",
        "SourceClass": "源类",
        "SrcIP": "源IP",
        "DstIP": "目标IP",
        "EventSource": "事件源",
        "Group_Name": "分组名字",
        "Description": "描述",
        "Channel": "通道",
        "Multicast": "组播",
        "MulticastPackets": "组播 包",
        "Site": "站点",
        "WheretoSend": "寄往哪里",
        "VLAN": "VLAN",
        "SiteMulticast": "站点 组播",
        "MulticastAddress": "组播地址",
        "HOST_NAME": "主机名",
        "TransportLayerProtocol": "传输层协议",
        "DPIRules": "DPI规则",
        "protocol": "协议",
        "layer4": "第4层",
        "breed": "品种",
        "category": "类别",
        "Subcategory": "子类别",
        "LEVEL": "层级",
        "RequestData": "请求数据",
        "ResponseData": "响应数据",
        "WebSite": "网站",
        "Role": "角色",
        "Email": "电子邮件",
        "Photo": "图片",
        "NEW": "新建",
        "ACTION": "操作",
        "NAME": "名称",
        "DESCRIPTION": "描述",
        "SERVICE": "服务",
        "ENDPOINT": "端点",
        "CREATIONTIME": "创建时间",
        "MOINTORSTATUS": "监测状态",
        "STATUS":"状态",
        "TTFB":"TTFB(毫秒)",
        "SLA":"SLA",
        "SLALEVEL":"SLA 水平",
        "MSLEVEL": "MS 水平",
        "AVAILABILITY":"可用性(%)",
        "AvailabilityStatus": "可用性状态",
        "TTFBStatus": "TTFB状态",
        "SYNConnectStatus": "SYN 连接状态",
        "LATENCY":"延迟时间(毫秒)",
        "DNSLOOKUP":"DNS查询(毫秒)",
        "LASTUPDATETIME":"上次更新时间",
        "NODETYPE":"节点类型",
        "LOCATION":"位置",
        "SERVER":"服务器",
        "IPADDRESS":"IP地址",
        "Address": "地址",
        "Site-VLAN": "站点-VLAN",
        "CONNECTIONS":"连接方式",
        "BYTES":"字节",
        "InBytes": "接收字节数",
        "OutBytes": "发送字节数",
        "InPackets": "接收包数",
        "OutPackets": "发送包数",
        "SYNCONNECT":"同步连接(毫秒)",
        "VIP":"VIP",
        "THROUGHPUT":"吞吐量",
        "SRT":"SRT(毫秒)",
        "NRT":"NRT(毫秒)",
        "Delay": "延迟(毫秒)",
        "AutoUpdate": "自动更新",
        "ART":"ART(毫秒)",
        "AART":"AART(毫秒)",
        "PTT":"PTT(毫秒)",
        "CRT":"CRT(毫秒)",
        "RETRY":"重试",
        "Severity": "严重程度",
        "Count": "条数",
        "Duration":"间隔(分)",
        "TOTALBYTES":"合计",
        "ALARM":"告警",
        "BRANCH":"分支",
        "PACKETS":"包",
        "SOURCEADDRESSPORT":"源地址：端口",
        "DESTINATIONADDRESSPORT":"目的地址:端口",
        "REMOTEACCESS":"远程访问",
        "HOST":"主机",
        "HOST2":"主机2",
        "PROTOCOL":"协议",
        "VERSION":"版本",
        "IPVERSION": "IP 版本",
        "CLASS":"类",
        "USER":"用户",
        "SITE":"站点",
        "SERVERGROUP":"服务器组",
        "CITYNAME":"城市名称",
        "COUNTRY":"国家",
        "ORDER":"订购",
        "DELETE":"删除",
        "OTHER":"其他",
        "GET":"获取",
        "CONNECT": "连接",
        "HEAD":"头部",
        "POST":"发送",
        "PUT":"提交",
        "SOURCEADDRESS":"源地址",
        "DESTINATIONADDRESS":"目的地址",
        "SOURCEPORT":"源端口",
        "DESTINATIONPORT":"目的端口",
        "DURATION":"持续时间(秒)",
        "TRANSACTIONCOUNT":"交易数",
        "COMMAND":"命令",
        "COUNT":"计数",
        "WEBSERVERAGENT":"网络服务器",
        "MIMETYPE":"文件类型",
        "QUERY":"查询",
        "IQUERY":"I-查询",
        "NOERROR":"没有错误",
        "FORMFAIL":"失败",
        "SERVERFAIL":"服务器失败",
        "NAMEFAIL":"名称失败",
        "NOTIMPL":"NOT IMPL",
        "REFUSED":"被拒绝",
        "OTHERS":"其他",
        "READ":"读",
        "WRITE":"写",
        "CREATE":"创造",
        "RENAME":"重命名",
        "COPY":"复制",
        "FILENAME":"文件名",
        "FILESIZE":"文件大小",
        "OPERATION":"操作方式",
        "File List":"文件列表",
        "SEVERITY":"严重程度",
        "ALARMDESCRIPTION":"告警说明",
        "DETAIL":"详情",
        "SOURCEIP":"源IP",
        "DSTIP":"目的IP",
        "TIMESTAMP":"时间戳",
        "DESTIP":"目的IP",
        "ALARMCOUNT":"告警数量",
        "TITLE":"标题",
        "SUMMARY":"概要",
        "TEMPLATE":"模板",
        "FREQUENCY":"频率",
        "STARTTINGTIME":"开始时间",
        "REPORTTYPE":"报告类型",
        "CREATOR":"创建者",
        "ENABLE":"启用",
        "MONITORING":"监测",
        "ANALYSISSTATUS":"分析状态",
        "TIMERANGE":"时间范围",
        "FILETYPE":"文件类型",
        "NO.":"编号",
        "TIME":"时间",
        "DESTINATION":"目地 IP",
        "LENGTH":"长度",
        "INFO":"信息",
        "VENDOR":"供应商",
        "PRODUCTTYPE":"产品类别",
        "GROUP":"组",
        "INTERFACE":"接口",
        "USING":"使用",
        "SUBNETMASK":"子网掩码",
        "GATEWAY":"网关",
        "MONITORTYPE":"监测类型",
        "SNMPCOMMUNITY":"SNMP社区",
        "IPPORT":"IP端口",
        "FROM":"从",
        "REMOTEACCESSENABLE":"远程访问",
        "RANGE":"范围",
        "SERVERLIST":"服务器列表",
        "PORTRANGE":"端口范围",
        "IPRANGE":"IP范围",
        "THRESHOLD":"阈值",
        "CONDITION":"状况",
        "TYPE":"类型",
        "CSV Import":"CSV导入",
        "Search":"搜索",
        "Yes":"是",
        "DELTATIME": "增量时间",
        "FILTERSETING":"过滤设置",
        "ServerIPAddress": "服务器 IP 地址",
        "StatusSetting": "状态设置",
        "VIPEnable": "VIP 开启",
        "LogManager": "日志管理器",
        "LogData": "日志数据",
        "Resource": "资源",
        "Excessive": "过度",
        "Degraded": "降级",
        "Days": "天",
        "Agent": "代理",
        "Filter":"过滤器",
        "IP Search": "IP 搜索",
        "Application": "应用"
    },
    "REPORT":{
        "Alarm Asset": "报警设备",
        "Event Number": "事件数量",
        "Base on threat intelligence, NetEyez Security service monitors cyber security threats of Logs/Network traffic and helps organizations identify and remediate threats faster.": "下一代网络威胁智能监测分析系统、基于专业的威胁情报专家数据库，可实时监控网络日志/网络流量的网络安全威胁，并帮助组织更快地发现和识别威胁。",
        "Monitoring Template":"监测模板",
        "Time range for all widgets": "所有小部件的时间范围",
        "Created Report":"创建的报告",
        "Scheduler":"计划程序",
        "Application Health":"应用健康",
        "Address":"地址",
        "Time":"时间",
        "Network Visibility":"网络可视化",
        "Visibility":"可视化",
        "Scheduler Name":"调度器名称",
        "Scheduler Description":"调度器描述",
        "Template":"模板",
        "Where to send":"寄往哪里",
        "Frequency":"频率",
        "Daily":"每日",
        "Weekly":"每周",
        "Monthly":"每月",
        "Weekday only":"仅工作日",
        "Time to Send":"寄出时间",
        "Include a http link to a live report template in the message.":"在消息中包括指向实时报告模板的http链接。",
        "Template Name":"模板名称",
        "Template Description":"模板说明",
        "Widget List":"小部件列表",
        "Create Template":"创建模板",
        "Please drag widget list to create template":"请拖动小部件列表以创建模板",
        "Report logo":"报告徽标",
        "Report title":"报告标题",
        "Report description":"报告说明",
        "Widget Title":"小部件标题",
        "Drilldown links":"追溯链接",
        "Modal title":"模态标题",
        "Enter name of scheduler here...":"在此处输入调度器的名称...",
        "Enter scheduler description here...":"在此处输入调度器说明...",
        "Enter report title...":"输入报告标题...",
        "Enter report description here...":"在此处输入报告说明...",
        "Enter widget title...":"输入小部件标题...",
        "Enter name of template here...":"在此处输入模板名称...",
        "Enter template description here...":"在此处输入模板说明...",
        "NetEyez Test Template":"NetEyez测试模板"
    },
    "CAPTURE":{
        "Session and Timeout": "会话和超时",
        "Max Number of concurrent sessions": "最大并发会话数",
        "Session Timeout Time": "会话超时时间",
        "Minutes": "分钟",
        "Capture Triggering is enabled": "捕获触发已启用",
        "Position/Range": "位置/范围",
        "Performance Mode": "性能模式",
        "High": "高",
        "Max file count limited by storage": "最大文件计数受存储限制",
        "Lock": "锁定",
        "Capture Session": "捕获会话",
        "Trace Banker": "轨迹文件",
        "Built-in": "内置",
        "High Performance Mode": "高性能模式",
        "Capture Trigger": "捕获触发器",
        "SNMP Community": "SNMP社区",
        "public": "公共",
        "SNMP Trap Port": "SNMP Trap端口",
        "port": "端口",
        "Capture network traffic for a duration of": "捕获网络流量的持续时间",
        "Seconds": "秒",
        "Normal": "普通",
        "Capture File":"捕获文件",
        "Upload File":"上传文件",
        "Drop files here or click to upload.":"将文件放在此处或单击以上传。",
        "Capture":"采集",
        "Pause": "暂停",
        "Resume": "恢复",
        "Stop":"停止",
        "True":"是",
        "False":"否",
        "Site":"站点",
        "Option":"选项",
        "Adapter":"适配器",
        "Start Time":"开始时间",
        "Last Updated Time":"最后更新时间",
        "Duration":"持续时间",
        "Filter":"过滤器",
        "Full Stop":"全部停止",
        "Save Packets":"保存数据包",
        "Analysis Status":"分析状态",
        "Metadata":"元数据",
        "Bandwidth":"带宽",
        "Channel Status":"通道状态",
        "Channel":"通道",
        "Throughput":"吞吐量",
        "PPS":"PPS",
        "Adapter List":"适配器列表",
        "Please provide an adapter.":"请提供适配器。",
        "File Name":"文件名",
        "File Size":"文件大小",
        "File Count":"文件计数",
        "Capture Duration(Min.)":"捕获持续时间（分钟）",
        "Disk Full Action":"磁盘已满处理方式",
        "Wrap":"覆盖",
        "Channel Enabled":"通道启用",
        "Profile Monitoring":"配置文件监测",
        "Select Site":"选择网站",
        "Manage Site":"管理网站",
        "Please provide a site name.":"请提供一个站点名称。",
        "Description":"描述",
        "Range":"范围",
        "IP Range":"IP 范围",
        "Total Packets":"包总数",
        "Time Range":"时间范围",
        "Summary":"概要",
        "Packet Details":"包详细信息",
        "Packet Data":"包数据",
        "(HEX) Packet Data": "(十六进制)包数据",
        "(ASCII) Packet Data": "(ASCII码)包数据",
        "Go to packet number":"转到数据包编号",
        "Go":"进行",
        "Show Expert Information":"显示专家信息",
        "Not Applied":"未应用",
        "FALSE":"错误",
        "Enable":"启用",
        "Disable":"禁用",
        "Threshold":"阈值",
        "File":"文件",
        "Search Anything":"搜索任何东西",
        "Save Filter":"保存过滤器",
        "Network Adapter": "网络适配器",
        "Manage Filter":"管理过滤器"
    },
    "PROTOCOL":{
        "Chat":"聊天",
        "Cloud":"云",
        "Email":"电子邮件",
        "Game":"游戏",
        "Media":"媒体",
        "Music":"音乐",
        "Network":"网络",
        "Productivity":"生产率",
        "RemoteAccess":"远程访问",
        "SecurityThreat":"安全威胁",
        "SocialNetwork":"社会网络",
        "SoftwareUpdate":"软件更新",
        "Streaming":"流",
        "System":"系统",
        "Unsafe":"不安全",
        "Video":"视频",
        "VOIP":"VOIP",
        "VPN":"VPN",
        "Web":"网站",
        "Dangerous ":"危险",
        "Applications which have VPN connection feature": "具有VPN连接功能的应用程序",
        "Collaborative applications for teamwork and cooperation": "团队合作和协作的协同应用程序",
        "Data transfer and sharing applications": "数据传输和共享应用程序",
        "Download, FTP, file transfer sharing": "下载、FTP、文件传输共享",
        "High level network communication protocols": "高级网络通信协议",
        "IoT-Scada applications": "物联网-监控与数据采集系统应用程序",
        "StockTrade":"股票交易",
        "Collaborative": "合作的",
        "RPC": "远程过程调用",
        "Download": "下载",
        "DataTransfer": "数据传输",
        "Database": "数据库",
        "IoT-Scada": "物联网-监控与数据采集系统",
        "Message programs such as hangout, WeChat, Line…":"消息程序例如视讯聚会，微信，电话…",
        "Cloud service such as UbuntuONE, DropBox":"云服务例如UbuntuONE,DropBox",
        "Potentially Dangerous Download-FileTransfer":"潜在危险的下载文件传输",
        "Messages distributed by electronic means from one computer user to one or more recipients via a network such as POP, SMTP, IMAP…":"通过POP，SMTP，IMAP等网络以电子方式从一台计算机用户向一个或多个收件人分发邮件。",
        "All online video games":"所有在线视频游戏",
        "Peer-to-peer streaming video such as RSTP and PPLive":"对等流视频例如RSTP和PPLive",
        "Music streaming service such as SoundCloud":"音乐流服务如音乐云",
        "Network related application such as TCP and UDP":"与网络有关的应用程序例如TCP和UDP",
        "Productivity related application such as slack, Github":"与生产力相关的应用程序例如slack,Github",
        "Remote access application such as Telenet and PCAnywhere":"远程访问应用程序例如Telenet和PCAnyare",
        "Risks that which can potentially harm computer systems and organization. The cause could be physical such as someone stealing a computer that contains vital data. The cause could also be non-physical such as a virus attack.":"存在可能损害计算机系统和组织的风险。其原因可能是物理的例如有人窃取了包含重要数据的计算机。原因也可能是非的例如病毒攻击。",
        "Aiming at building online communities of people who share interests and activities, or who are interested in exploring the interests and activities of other such as SnapChat, WeiBo":"针对建立有共同的兴趣和活动的人或对探索诸如SnapChat微博等其他人的兴趣和活动的人的在线社区的看法",
        "Software upgrade from product websites":"从产品网站升级软件",
        "Programs that has its necessary components downloaded as needed instead of being installed ahead of time on a computer such as Hulu":"具有根据需要下载其必要组件的程序而不是提前安装在诸如Hulu的计算机上的程序",
        "System related protocols such as NTP, NetBIOS, Syslog":"与系统相关的协议例如NTP，NetBIOS，Syslog",
        "Unsafe Download-FileTransfer-FileSharing":"不安全的下载文件传输文件共享",
        "TV platform for IP-based transmission of television channels and video on demand content to a variety of devices such as Zattoo":"用于将基于IP的电视频道和视频点播内容传输到各种设备（例如Zattoo）的电视平台",
        "All VOIP related protocols":"所有与VOIP相关的协议",
        "Applications which has VPN connection feature":"具有VPN连接功能的应用程序",
        "Web related application such as Wikipedia, CNN":"与Web相关的应用程序例如WikipediaCNN",
        "stock trading":"股票交易",
        "Stock trading":"股票交易",
        "Dangerous":"危险",
        "株式の売買":"股票交易",
        "炒股":"炒股"
    },
    "TOASTR": {
        "Canceling": "取消",
        "Cancel Success": "取消成功",
        "The OS drive cannot be selected as the backup folder. Please choose another one": "操作系统驱动器不能选择为备份文件夹。 请选择其他",
        "Vlan range type must be an integer": "VLAN范围类型必须是整数",
        "Uploading pcap files is not supported in capture mode": "不支持在捕获模式下上传pcap文件",
        "Uploading of the pcap file is in progress. Please wait until it is finished": "正在上传pcap文件。 请等待上传完成",
        "Insufficient disk space available. Please delete captured or uploaded files to proceed": "可用磁盘空间不足。 请删除已捕获或已上传的文件以继续",
        "{{name}} is required": "{{name}} 不能为空",
        "Duplicate {{type}} detected: {{value}}": "检测到重复的{{type}}：{{value}}",
        "Import failture due to incorrect setting formats: Please correct the settings: {{name}}": "由于设置格式不正确而导入失败：请更正设置：{{name}}",
        "Incorrect {{type}} range format: {{value}}. Please correct it.": "不正确的{{type}}范围格式：{{value}}。 请更正。",
        "Confirm the switch to monitor history?": "确认切换到监控历史？",
        "Notification setting is in use": "通知设置正在使用中",
        "The file being analyzed cannot be deleted.": "正在分析的文件无法删除。",
        "The target for sending is already in use.": "发送目标已经在使用中。",
        "Creation failed: The configuration named {{name}} already exists. Please use a different name.": "创建失败：名称为 {{name}} 的配置已经存在，请使用不同的名称",
        "The parameter cannot be empty": "参数不能是空",
        "Please select at least one channel": "请至少选择一个通道",
        "The number of logs is too many.  Please remove logs by using aging function": "日志数量过多。 请使用老化功能删除日志",
        "No packet associated with this event. It can be packet saving is not enabled or the packets are deleted": "没有与此事件相关的数据包。包括未启用保存报文功能或报文被删除。",
        "The end time needs to be later than start time. Please select time range again.": "结束时间需要晚于开始时间,请重新选择时间范围。",
        "Enter name of probe here": "探针的名称",
        "Enter probe IP address here": "探针IP地址",
        "File not found": "找不到文件",
        "Please stop traffic capture and real time in order to import settings.": "请停止流量捕获和实时操作以导入设置。",
        "Reset operation failed": "重置操作失败",
        "Enter login port number or using 8007": "输入登录端口号或使用8007",
        "Enter login user here": "用户",
        "Enter login password here": "密码",
        "Enter probe location here": "探针位置",
        "Reset operation success": "重置操作成功",
        "Version mismatch.The current version only supports": "版本不匹配.当前版本仅支持",
        "Version mismatch": "版本不匹配",
        "is not a directory": "不是目录",
        "space is needed": "需要空间",
        "Please enter backup path of external mount disk. Ex: /mnt/_USB disk/": "请输入外部挂载盘的备份路径。 例如：/mnt/_USB 盘/",
        "Please enter restore path of external mount disk. Ex: /mnt/_USB disk/": "请输入外部挂载盘的恢复路径。 例如：/mnt/_USB 盘/",
        "Please provide a backup file path.": "请提供备份文件路径。",
        "Are you sure to reset all DNS name table ?": "您确定要重置所有DNS名称表吗?",
        "High performance mode and realtime cannot be opened at the same time, please close one first": "高性能模式和realtime不能同时开启，请先关闭一个",
        "RealTime startup can't turn on high performance mode!": "请先关闭实时数据",
        "Save packet in high performance mode can't use realtime!": "请先关闭抓包",
        "Please fill in the complete information": "请填写完整信息",
        "Session Expired": "会话过期",
        "The changes will take effect the next time you start real time": "更改将在您下次实时启动时生效",
        "The monitor and capture setting will take effect the next time you start real time and capture": "设置在您下次启动底层服务后生效",
        "The settings will take effect after you start the underlying service next time": "监测和抓拍设置将在您下次启动实时抓拍时生效",
        "Take note of any unsaved data, and click OK to continue": "记下所有未保存的数据，然后单击“确定”继续",
        "Slack sent successfully": "Slack 发送成功",
        "Do not support export": "不支持导出",
        "Based on your traffic and disk usage": "根据您的流量和磁盘使用情况",
        "of aging interval is recommended": "是我们建议的时间",
        "protocol or dpi name already exists": "协议或DPI名称已存在",
        "You can only enter letters, numbers, and space.": "您只能输入字母，数字和空格。",
        "You can only enter letters, numbers, and underscores.": "您只能输入字母，数字和下划线。",
        "Server group is being used by Alarm": "服务器分组正在被使用",
        "Site is being used by Alarm": "站点配置正在被使用",
        "Link timeout": "链接超时",
        "Name": "名称",
        "wrong format": "格式错误",
        "No data available": "无可用数据",
        "Please enter the correct integer.": "请输入正确的整数",
        "Please enter correct url.": "请输入正确的网址。",
        "Please input": "请输入",
        "IP":"IP",
        "The recorded historical monitor data will be deleted when you change the aggregation status, either from 'on' to 'off' or from 'off' to 'on'.": "当您更改聚合状态（从“开”到“关”或从“关”到“开”）时，记录的历史监控数据将被删除。",
        "Are you ready to proceed with the reboot?": "您准备好继续重新启动了吗？",
        "Please note that your current settings will cease to exist once this process is complete.":"请注意，此过程完成后，您当前的设置将不复存在。",
        "To implement the imported settings, the system requires a reboot.": "要实施导入的设置，系统需要重新启动。",
        "After reset the settings, the new configuration will take effect after you restart your system":"重置设置后，重启系统后新配置生效。",
        "Confirm": "确认",
        "Are you sure you want to delete this item ?": "您确定要删除此条数据吗?",
        "Please delete the files under the folder first.": "请先删除文件夹下面的文件",
        "Are you sure to log out?": "您确定要退出登录吗?",
        "Yes": "是",
        "No": "否",
        "Please close real time first.": "请先关闭实时监测。",
        "Description": "描述",
        "Address Type": "地址类型",
        "Correct IP": "正确的IP",
        "Please enter the correct filter, and uppercase letters cannot be used": "请输入正确的过滤器，不能使用大写字母",
        "Update success":"更新成功",
        "Unknown Error":"未知的错误",
        "Successfully deleted.":"删除成功。",
        "Failed to delete.":"无法删除。",
        "Success":"成功",
        "Product Type":"产品类别",
        "Close":"关闭",
        "Backup": "备份",
        "Save":"保存",
        "Save changes":"保存更改",
        "Cancel":"取消",
        "modify successfully":"修改成功",
        "successfully delete.":"删除成功。",
        "The input field cannot be empty":"输入字段不能为空",
        "Edit success.":"编辑成功。",
        "successfully add.":"成功添加",
        "Start":"开始",
        "download successful":"下载成功",
        "Analysis complete":"分析完成",
        "successfully deleted":"成功删除",
        "failed to delete.":"删除失败。",
        "Stop Capture Success!":"停止获取成功！",
        "Please input correct ip address!":"请输入正确的IP地址！",
        "Please enter an integer between 1 and 100":"请输入1到100之间的整数",
        "Please enter a number under": "请输入一个数字小于",
        "Please enter a number under {{number}}": "请输入一个数字小于 {{number}}",
        "Please input correct content": "请输入正确内容",
        "Please enter a number greater than": "请输入一个数字大于",
        "Please select a date!":"请选择一个日期！",
        "Modified successfully.":"修改成功。",
        "Modification failed.":"修改失败。",
        "Verification problem.":"验证问题。",
        "Successfully":"成功",
        "Update site success":"更新网站成功",
        "Please input Name !":"请输入姓名！",
        "Update class success":"更新类成功",
        "Default class can not be deleted":"默认类无法删除",
        "Please input correct IP Address Range":"请输入正确的IP地址范围",
        "Please input correct Port Range":"请输入正确的端口范围",
        "Update protocol success":"更新协议成功",
        "Update alert success":"更新告警成功",
        "Default data can not be deleted":"默认数据无法删除",
        "Please choose time!":"请选择时间！",
        "Creation failed!":"创建失败！",
        "SaveChange":"保存更改",
        "Exceed the limit，Maximum set of three DNS.":"超过限制，最多三个DNS。",
        "OK":"OK",
        "Please check at least one protocol from TCP/UDP.":"请从 TCP/UDP 中选择至少一种协议。",
        "Please go to Overview tab to stop traffic capture in order to analyze captured file.": "请转到概述选项卡以停止流量捕获以分析捕获的文件。",
        "Elastic io error":"Elasticsearch 程序流错误",
        "Failed to upload file.":"上传文件失败。",
        "File not found.":"文件未找到。",
        "Failed to create folder.":"创建文件夹失败。",
        "Failed to download file.":"下载文件失败。",
        "File not exist.":"文件不存在。",
        "Failed to found data.":"找不到数据。",
        "Failed to update data.":"无法更新数据。",
        "Json format error.":"Json格式错误。",
        "Invalid params.":"无效的参数。",
        "Failed to create file.":"创建文件失败。",
        "Failed to write data.":"写入数据失败",
        "Failed to release.":"发布失败",
        "File type mismatch.":"文件类型不匹配。",
        "Failed to delete data.":"无法删除数据。",
        "Failed to insert data.":"无法插入数据。",
        "Failed to query data.":"查询数据失败。",
        "File already analyzed.":"文件已分析。",
        "Unsupported file format.":"不受支持的文件格式。",
        "Invalid user name or password.":"无效的用户名或密码。",
        "Failed to convert bean.":"转换bean失败。",
        "Required params missing: [%s].":"缺少必需的参数：[％s]。",
        "CONNECT ERROR":"CONNECT ERROR",
        "Invalid user name.":"无效的用户名。",
        "Invalid user password.":"无效的用户密码。",
        "duplicated name.":"重复名称",
        "agent name required.":"需要代理名称",
        "oid required.":"需要oid",
        "invalid port range.":"无效的端口范围。",
        "ELK error.":"ELK错误。",
        "Please config SLA settings.":"请配置SLA设置。",
        "Invalid Service Type.":"无效的服务类型。",
        "Wizard settings are not allowed to delete.":"不允许删除向导设置。",
        "Cannot delete default user.":"无法删除默认用户。",
        "Site Not Found.": "找不到网站。",
        "Please delete the alarm setting first.": "请先删除告警设置。",
        "Not support.": "不支持。",
        "Permission denied.": "没有权限。",
        "User Count Over limitation": "用户数限制",
        "fail to open device":"无法打开设备",
        "Only one file is allowed for analysis at the same time": "一次只能分析一个文件",
        "The name cannot be repeated and special characters other than English and numbers cannot be entered":"名称不能重复，不能输入英文和数字以外的特殊字符",
        "Host Name or IP Address Range or Port Range":"主机名或IP地址范围或端口范围",
        "Failed to delete data. this class have been used in Protocol DPI.":"删除数据失败。 此类已在协议DPI中使用。",
        "All wizard settings will be erased":"所有向导设置将被删除.",
        "Do you wish to delete Assets ?":"你希望删除资产吗?",
        "All wizard settings will be erased?":"所有向导设置将被删除吗？",
        "Do you wish to delete VIP ?":"你希望删除VIP吗?",
        "Please enter a positive integer within 100.":"请输入100以内的正整数",
        "Please enter the correct positive integer.":"请输入正确的正整数.",
        "Analysis error":"分析错误",
        "Invalid params. invalid date format.":"无效的参数。 日期格式无效。",
        "There is insufficient disk space available. Please free up disk space or reconfigure the capture options.": "可用磁盘空间不足。 请释放磁盘空间或重新配置捕获选项。",
        "Special characters and non-english language are not supported in trace file name.  Number, underscore (_) and dash (-) are ok": "跟踪文件名中不支持特殊字符和非英语语言。 数字、下划线 (_) 和破折号 (-) 都可以",
        "Special characters and non-english language are not supported in filter name.  Number, underscore (_) and dash (-) are ok": "跟踪文件名中不支持特殊字符和非英语语言。 数字、下划线 (_) 和破折号 (-) 都可以",
        "The time frame with data is": "包含数据的时间范围是",
        "Modification successfully.":"修改成功。",
        "Real time monitoring is disabled and no more new pCap file analysis since your storage is full. Please go to Setting->Monitor->General:Aging section to clean up some data": "由于您的存储空间已满，实时监测已禁用，不再进行新的 pCap 文件分析。请进入设置-> 监测-> 常规：老化部分清理一些数据",
        "The analysis data and network data (ELK) will be deleted.": "分析数据和网络数据（ELK）将被删除。",
        "IP address conflict with existing data": "IP 地址与现有数据冲突",
        "Warning": "告警",
        "Please enter a valid recipient email address": "请输入有效的收件人电子邮件地址。",
        "You could only add up to": "你最多可以添加到",
        "new tabs": "新的页签",
        "Changing business hours will cause KPIs‘ baseline value to be reset, Do you like to proceed？": "更改营业时间会导致 KPI 的基线值被重置，您要继续吗？",
        "NetEyez is not functioning.  Please contact NetEyez support for help...": "NetEyez 无法正常工作。 请联系 NetEyez 支持寻求帮助...",
        "Sorry, NetEyez is busy.. Please wait...": "抱歉，NetEyez 正忙……请稍候……",
        "Import success": "导入成功",
        "Import failure": "导入失败",
        "This action cannot be undone!": "此操作无法撤消！",
        "The alarm settings related to this data will also be deleted": "与此数据相关的告警也将被删除",
        "Are you sure you want to dismiss (delete) this alarm log ?": "是否确实要关闭（删除）此警报日志？",
        "Are you sure you want to delete all capture files": "您确定要删除所有捕获文件吗",
        "Are you sure you want to delete all upload files": "您确定要删除所有上传文件吗",
        "Are you sure you want to delete all selected files": "您确定要删除所有选定的文件吗",
        "The sum of capture and upload must be less than": "捕获和上传的总和必须小于",
        "Sending address cannot be empty":"发送地址不能为空",
        "Baseline data will be removed. Do you like to proceed?": "基线数据将被删除。 是否继续？",
        "Apply":"应用",
        "Do you like to proceed?": "是否继续？",
        "Not Apply": "未应用",
        "That port number is already registered": "端口已经被注册",

        "Analysis -> NetEyez doesn't support pCap data source. It works with Monitoring - No Filter and Monitor History data source": "分析 -> NetEyez 不支持 pCap 数据源。 它适用于监控 - 无过滤器和监控历史数据源",
        "Dashboard -> NetEyez doesn't support pCap data source. It works with Monitoring - No Filter and Monitor History data source": "仪表盘 -> NetEyez 不支持 pCap 数据源。 它适用于监控 - 无过滤器和监控历史数据源",
        "Dashboard -> Topology doesn't support pCap data source. It works with Monitoring - No Filter and Monitor History data source": "仪表盘 -> 拓扑图 不支持 pCap 数据源。 它适用于监控 - 无过滤器和监控历史数据源",
        "Dashboard -> Custom doesn't support pCap data source. It works with Monitoring - No Filter and Monitor History data source": "仪表盘 -> 自定义 不支持 pCap 数据源。 它适用于监控 - 无过滤器和监控历史数据源",
        "The number of indexes is approaching the limit. Please run the aging function ([Settings]->[Monitor]->[General]) to avoid problems caused by lack of resources.": "这个索引数量接近限制。 请执行老化功能（设置->监控->常规）以防止耗尽运行可用索引",
        "The number of indexes has reached the limit of the maximum number of indexes supported. NetEyez has stopped collecting real-time data to prevent problems caused by insufficient resources. Please go to [Settings]->[Monitor]->[General] and run the aging function": "索引数达到最大支持索引数限制。 NetEyez 停止收集实时数据以防止运行可用索引，直到执行老化功能。 请进入设置->监控->一般老化部分",
        "This number of documents has less than x% available space for growth.  Please perform aging function (setting->Monitor->General) to prevent running out disk space": "此数量的文档具有不到 x% 的可用增长空间。 请执行老化功能（设置->监控->常规）以防止耗尽磁盘空间",
        "The number of documents reaching the limitation of maximum number of indexes support. NetEyez stops collecting real time data to prevent running available documents until aging function is performed.  Please go to setting->Monitor->General aging section": "达到最大支持索引数限制的文档数。 NetEyez 停止收集实时数据以防止运行可用文档，直到执行老化功能。 请进入设置->监控->一般老化部分",
        "This disk storage has less than x% available space for growth.  Please perform aging function (setting->Monitor->General) to prevent running out disk space": "此磁盘存储的可用空间不足 x% 可用于增长。 请执行老化功能（设置->监控->常规）以防止耗尽磁盘空间",
        "The disk space reaching the limitation of available disk capacity. NetEyez stops collecting real time data to prevent running available disk space until aging function is performed.  Please go to setting->Monitor->General aging section": "磁盘空间达到可用磁盘容量的限制。 NetEyez 停止收集实时数据以防止运行可用磁盘空间，直到执行老化功能。 请到设置->监控->一般老化部分",
        "Please enter an integer value greater than the marginal setting.": "请输入一个大于边际设置的整数值。",
        "Please enter an integer value less than the excellent setting.": "请输入小于优秀设置的整数值。",
        "Please enter an integer value less than the marginal setting.": "请输入一个小于边际设置的整数值。",
        "Please enter an integer value greater than the excellent setting.": "请输入一个大于优秀设置的整数值。",
        "Please go to the general setting page to select a channel first": "请先到通用设置页面选择频道",
        "Local":"本地",
        "Enable packet drop alarm to show it on notification customization modal box so users can enable it for notificaiton. This is a hidden feature.":"启用丢包告警以显示在通知自定义模态框上，以便用户启用它以进行通知。 这是一个隐藏的功能。",
        "All settings and network data will be replaced by the imported data. Would you like to delete the existing settings and network data?":"所有设置和网络数据将被导入的数据替换。 您想删除现有的设置和网络数据吗？",
        "Please select a different status": "请选择其他状态",
        "This site does not have an alarm": "本站没有报警",
        "This server does not have an alarm": "此服务器没有警报",
        "This server group does not have an alarm": "此服务器组没有警报",
        "And the backed up data will be deleted.": "备份的数据将被删除",
        "You can sum up to the following values": "您可以最多添加以下值",
        "The new site configuration is subset of one of existing site which is not supported.": "新配置的站点已经存在，不支持继续添加",
        "Download":"下载",
        "Not found repository.tar.gz and backup.tar.gz under this path": "在此路径下未找到 repository.tar.gz 和 backup.tar.gz"
    },
    "ASSETBOOK":{
        "Save As": "另存为",
        "Name": "名称",
        "Capture Trigger": "捕获触发器",
        "Proofpoint Setting": "Proofpoint 设置",
        "IntSights Setting": "IntSights 设置",
        "IDS Setting": "IDS 设置",
        "Divide Capture Session": "切分会话",
        "Root": "根",
        "Add File": "添加文件",
        "Add Folder": "添加文件夹",
        "Alarm Notifier": "告警通知",
        "Packet Filter": "过滤包",
        "Notification Customization": "通知定制",
        "Proceed": "继续",
        "Mail Content": "邮件内容",
        "Mail Server Setting": "邮件服务器设置",
        "Backup": "备份",
        "Restore": "还原",
        "Add Restore Source": "添加还原路径",
        "Please input": "请输入",
        "Asset":"设备",
        "Public Asset": "公共设备",
        "Enter head note here": "在此处输入头注",
        "Enter foot note here": "在此处输入脚注",
        "Enter name of asset here...":"在此处输入设备名称...",
        "Enter asset ipAddr here...":"在此处输入设备IP...",
        "Enter assetUser here...":"在此处输入设备用户...",
        "Enter asset Vendor here...":"在此处输入设备供应商...",
        "Enter asset Group here...":"在此处输入设备组...",
        "Report Template":"报告模板",
        "Report Scheduler":"报告计划程序",
        "Start Capture":"开始采集",
        "Capture Setting":"采集设置",
        "Upload File":"上传文件",
        "Network Device/Server (Active Monitoring)":"网络设备/服务器 (主动监测)",
        "Servers on-premise (Active Monitoring)":"本地服务器 (主动监测)",
        "SaaS Configuration (Active Monitoring)":"SaaS配置 (主动监测)",
        "Servers on-cloud(IaaS) (Active Monitoring)":"云端服务器(IaaS) (主动监测)",
        "Branch Office":"分支机构",
        "Remote Access":"远程访问",
        "VIP":"特别关注",
        "Enter name of":"输入",
        "here":"的名称",
        "Enter":"输入",
        "description here":"的描述",
        "Enter location here...":"在此处输入位置...",
        "Site":"站点",
        "Server Group":"服务器组",
        "Application Protocol":"应用协议",
        "Application Class":"应用类别",
        "Application DPI":"应用程序DPI",
        "Notification":"通知",
        "Alarm":"告警",
        "Edit":"编辑",
        "expert":"专家",
        "response detail":"响应细节",
        "Filter":"过滤器",
        "New Filter":"新增过滤器",
        "User Custom":"用户自定义",
        "Yes, delete it!":"是的，确定删除！",
        "Advanced Search":"高级搜索",
        "Export Analysis Data":"导出分析数据",
        "Log Manager": "日志管理器",
        "Log Data": "日志数据",
        "Public Site": "公共网站",
        "Event Filter": "事件过滤",
        "Event Suppress": "事件禁止",
        "IoC Link": "IoC链接",
        "Trending Chart Config": "趋势图配置",
        "Time Scale": "时间尺度",
        "Vertical Scale": "垂直刻度",
        "Automatic": "自动",
        "Log": "对数",
        "Maximum": "最大值",
        "Number": "数",
        "Port Number": "端口号",
        "Product Model": "产品型号",
        "Add Probe": "添加探针",
        "Edit Probe": "编辑探针",
        "Baseline Alarm": "基线警报",
        "Security Report":"安全报告"
        

    },
    "ALARM": {
        "Alarm Description":"告警说明",
        "Dest Ip":"目的IP",
        "Time Stamp":"IP时间戳",
        "Src Ip":"源IP",
        "Application Response Time - ART (msec)":"应用程序响应时间-ART（毫秒）",
        "Slow TCP Connection - NRT (msec)":"TCP连接速度慢-NRT（毫秒）",
        "Client Response Time - CRT (msec)":"客户端响应时间-CRT（毫秒）",
        "Server Response Time - SRT (msec)":"服务器响应时间-SRT（毫秒）",
        "Server Send Response To Client Request Time - PTT (msec)":"服务器发送响应到客户端请求时间-PTT（毫秒）",
        "Latency (msec)":"延迟（毫秒）",
        "No Response Host (Retransmission)":"无响应主机（重传）",
        "Retransmission":"重传",
        "Time to first Byte (msec)":"到第一个字节的时间（毫秒）",
        "Critical":"危急",
        "Major":"严重",
        "Minor":"次要",
        "Suspicious": "可疑",
        "Connection": "连接方式",
        "GENERAL": {
            "Multicast storm": "组播风暴",
            "Throughput": "吞吐量",
            "Packets/sec": "包/秒",
            "Network utilization(%)": "网络利用率（％）",
            "Packet Drop": "丢包",
            "Network utilization rate": "网络利用率",
            "Bad or unknown request":"错误或未知的请求",
            "Forbidden access to page":"禁止访问页面",
            "Internal server errors":"内部服务器错误",
            "Requested page not found":"找不到请求的页面",
            "Unauthorized user name or password":"未经授权的用户名或密码",
            "Query refused":"查询被拒绝",
            "Unauthorized access":"越权访问",
            "Unresolved name":"未解析的名字",
            "Anomaly traffic":"流量异常",
            "Ping channel":"Ping通道",
            "Ping storm":"Ping风暴",
            "Port scan(socket port number)":"端口扫描（套接字端口号）",
            "Syn storm":"同步风暴",
            "Lookup time": "查询时间",
            "detect traceroute": "检测跟踪路由",
            "null": "null",
            "Round trip time for query and response": "查询和响应的往返时间"
        }
    },
    "SETTING":{
        "All Traffic": "所有流量",
        "All Site": "所有站点",
        "All": "所有",
        "The capture options which are grayed out do not apply when the trigger is enabled.": "当触发器启用时，灰色的捕获选项不适用。",
        "System Alarms": "系统警报",
        "Baseline data collection period": "基线数据收集周期",
        "Signature ID": "签名ID",
        "Malware Family": "恶意软件家族",
        "Number": "数",
        "Owner": "所有者",
        "Registration Date": "注册日期",
        "Dropdown": "下拉",
        "0-infinitive(minutes)": "0-无穷（分钟）",
        "infinitive": "无穷",
        "Fullscreen": "全屏",
        "Non-Applied": "未应用",
        "Before": "前",
        "After": "后",
        "Position": "位置",
        "Please select a pCap file": "请选择一个 pCap 文件",
        "Analysis Widget TopN" : "分析小组件前N名",
        "Site Trending Chart TopN": "网站趋势图前N名",
        "No Filter": "没有过滤器",
        "Description": "描述",
        "Monitoring - No Filter": "监控 - 没有过滤器",
        "IP Global Search": "IP 全局搜索",
        "Manage Filter": "管理过滤器",
        "Select Filter": "选择过滤器",
        "Direction": "方向",
        "No Account Name": "没有账号",
        "Mode": "模式",
        "Today": "今天",
        "Single": "单",
        "Advanced": "高级",
        "AND": "和",
        "OR": "或",
        "D1...D13 displays the total number log count in last two weeks even the logs aged out": "D1...D13 显示最近两周的日志总数，即使日志已过期",
        "Total number of logs in ELK": "Total number of logs in ELK",
        "Current Count": "当前个数",
        "No Protocol and Country Filter Support": "无协议和国家过滤器支持",
        "Details": "详细",
        "Search All": "搜索全部",
        "Source IP Address Range": "源 IP 地址范围",
        "Destination IP Address Range": "目标 IP 地址范围",
        "Event Status": "事件状态",
        "Selected Class List": "选定的警报类别列表",
        "Alarm Class List": "警报类别列表",
        "Alarm Occurrence": "警报发生",
        "Rule for Alarm Notification": "报警通知规则",
        "Flow": "流",
        "Protocol": "协议",
        "Site": "站点",
        "A subnet mask needs to be used in order to detect site based multicast packets.": "需要使用子网掩码来检测基于站点的多播数据包。",
        "Please provide a filter name.": "请提供过滤器名称。",
        "TCP": "TCP",
        "UDP": "UDP",
        "Protocol List": "协议列表",
        "Selected Protocol": "选定的协议",
        "NOT": "非",
        "Site List": "网站列表",
        "Selected Site": "选定的站点",
        "Save As": "另存为",
        "Audit Log": "审核日志",
        "Local": "本地",
        "System Disk Capacity Threshold": "系统盘容量阈值",
        "Disk Space Full Warning Threshold": "磁盘空间已满警告阈值",
        "Index/ELK Capacity Threshold": "索引/ELK 容量阈值",
        "Index/ELK Full Warning Threshold": "索引/ELK 完全警告阈值",
        "Document/Index Capacity Threshold": "文档/索引容量阈值",
        "Document/Index Full Warning Threshold": "文档/索引已满警告阈值",
        "Enable packet drop alarm on Setting -> Monitor -> General setting page": "在设置 -> 监控 -> 常规设置页面启用丢包警报",
        "System Alarm": "系统警报",
        "Packet Drop": "丢包",
        "Packet Drop Threshold": "丢包阈值",
        "Type": "类型",
        "Alarm Notification": "警报通知",
        "Security Only": "只有Security",
        "Name": "名字",
        "Account-ID": "帐户ID",
        "API Token": "API令牌",
        "Update Interval(Min.)": "更新间隔(Min.)",
        "Time Selection Range": "时间选择范围",
        "Real time data launching aggregation mode": "实时数据启用聚合模式",
        "maxUserLimit": "最大用户登录限制",
        "MaxBuckets": "最大聚合数量",
        "Max Folder Size": "最大资料夹大小",
        "item": "条",
        "TOTALBYTES":"总字节数",
        "Number of Aggregation Log":"聚合日志数量",
        "Number of Index":"索引数量",
        "Number of Normal Log":"正常日志数量",
        "Average Packets Size":"平均数据包大小",
        "TotalPkts": "数据包总数",
        "WiresharkTip": "Wireshark只能在NetEyez机器上启动.",
        "DHCP": "DHCP",
        "Auto": "自动",
        "New":"新建",
        "Photo":"图片",
        "Email Address":"电子邮件地址",
        "Role":"角色",
        "Permission":"权限",
        "Creation Time":"创建时间",
        "Action":"处理",
        "User photo":"用户照片",
        "Upload":"上传",
        "Username":"用户名",
        "Email":"电子邮件",
        "Password":"密码",
        "Confirm password":"确认密码",
        "Choose":"选择",
        "Admin":"管理员",
        "Analyst":"分析员",
        "Close":"关闭",
        "Save changes":"保存更改",
        "DNS Import":"DNS导入",
        "DHCP Import":"DHCP导入",
        "Delete All":"删除所有",
        "Select All":"全选",
        "Deselect": "取消选择",
        "Please provide a name.":"请提供一个名字。",
        "User Name":"用户名",
        "Vendor":"供应商",
        "Product Type":"产品类别",
        "none":"无",
        "Group":"组",
        "CSV Import":"CSV导入",
        "NetEyez Setup":"NetEyez设置",
        "Network & Internet (Active Monitoring)":"网络与互联网 (主动监测)",
        "Servers on-premise (Active Monitoring)":"本地服务器 (主动监测)",
        "SaaS Configuration (Active Monitoring)":"SaaS配置 (主动监测)",
        "Servers on-cloud(IaaS) (Active Monitoring)":"云端服务器(IaaS) (主动监测)",
        "Branch Office":"分支机构",
        "Remote Access":"远程访问",
        "Your Internet bandwidth":"您的互联网带宽",
        "Monitoring Setting":"监测设定",
        "How to connect to network":"如何连接网络",
        "Span Port":"跨度端口",
        "Network Tap":"网络分路器",
        "Network Packet Broker":"网络数据包代理",
        "Port A Segment Name":"端口A网段名称",
        "Port B Segment Name":"端口B网段名称",
        "Port C Segment Name":"端口C网段名称",
        "Port D Segment Name":"端口D网段名称",
        "Management Interface Setting":"管理界面设置",
        "Multi-DNS are divided by semicolon(;)":"多个DNS以分号隔开（;）",
        "SaaS Service":"SaaS服务",
        "None":"无",
        "Some well known SaaS service goes here":"一些知名的SaaS服务在这里",
        "SYN Connect":"同步连接",
        "IP Port":"IP端口",
        "SNMP Community":"SNMP社区",
        "IP Address":"IP地址",
        "Correct Email": "正确的Email",
        "SLA is to measure the amount of time it takes from when a client makes an HTTP request to it receiving its first byte of data from the web server":"SLA是衡量从客户端发出HTTP请求到从Web服务器接收其第一个数据字节所花费的时间量",
        "Monitor Status":"监测状态",
        "Excellent if response time is less than or equal to":"如果响应时间小于或等于",
        "seconds":"秒",
        "milliseconds":"毫秒",
        "Milliseconds":"毫秒",
        "Marginal if response time is less than or equal to":"响应时间小于或等于的边际",
        "Failed if other than above conditions":"除上述条件外，失败",
        "Service Level Agreement":"服务水平满意度",
        "Excellent if more than":"优秀，如果超过",
        "of monitor status are good":"的监测状态的百分比为好的",
        "Marginal if more than":"如果超过",
        "of monitor status are marginal":"的监测状态的百分比为临界",
        "Critical if other than above conditions":"如果不是以上条件，则为严重",
        "Options":"选项",
        "Timeout":"超时",
        "Interval":"间隔时间",
        "Server List":"服务器列表",
        "Decimal":"小数",
        "Hex":"十六进制",
        "Application Class":"应用类别",
        "Host Name":"主机名",
        "IP Address Range":"IP地址范围",
        "Port Range":"端口范围",
        "Test":"测试",
        "Server Information":"服务器信息",
        "Mail Server":"邮件服务器",
        "No Password": "没有密码",
        "Mail Setup...": "邮件设置...",
        "Setting": "设置",
        "Content Item List": "内容项目列表",
        "Head Note": "头注",
        "Foot Note": "脚注",
        "Product": "产品",
        "Standard": "标准",
        "Customization": "自定义",
        "Authentication": "验证",
        "Account Name":"帐户名称",
        "Email Setting":"电子邮件设置",
        "Sender":"发件人",
        "Receiver":"收件人",
        "Subject":"主题",
        "Content for Alarm":"报警内容",
        "Content for Report": "报告内容",
        "Community String":"社区字符串",
        "Anomaly":"异常现象",
        "Customised":"定制",
        "Class List":"类列表",
        "Select Server Group":"选择服务器组",
        "Threshold":"阈值",
        "Enter the Server Name or IP Address you want to use in the NTP Server Hostname field. NetEyez will automatically synchronize with that server at the beginning of each capture, and also at the intervals that you specify in the Sync-up Interval area.":"在“ 时间同步服务器主机名”字段中输入要使用的服务器名称或IP地址。 NetEyez将在每次捕获的开始以及您在“同步间隔”区域中指定的间隔自动与该服务器同步。",
        "Host name or IP address":"主机名或IP地址",
        "Enable":"启用",
        "Sync-up interval":"同步间隔",
        "Hours":"小时",
        "Data Source":"数据源",
        "Export":"导出",
        "Import":"导入",
        "One or more VLAN ID needs to be used in order to detect site based packets. Input VLAN ID or separated by semicolon(;), Example: 1001:2010-2020":"需要使用一个或多个 VLAN ID 来检测基于站点的数据包。 输入VLAN ID或以分号(;)分隔，例如：1001:2010-2020",
        "choose file...":"选择文件...",
        "Enter name here": "输入名称",
        "Enter monitoring segment name":"输入监测段名称",
        "Enter site description here...":"在此处输入网站说明...",
        "Enter IP address here...": "在此处输入IP...",
        "Input IP address or IP address with subnet, separated by semicolon(;), Example: 192.168.2.3/24;192.168.9.7;10.0.0.1-10.2.3.4":"输入IP地址或带子网的IP地址，以分号（;）分隔，例如：192.168.2.3/24;192.168.9.7;10.0.0.1-10.2.3.4",
        "Enter name of site here...":"在此处输入站点名称...",
        "Enter name of notifier here...":"在此处输入通知名称...",
        "Enter notifier description here...": "在此处输入通知说明...",
        "Enter name of protocol here":"在此处输入协议名称",
        "Enter protocol description here":"在此处输入协议说明",
        "Input port range, separated by semicolon(;), Example: 3500-3511;8300;9810-9816":"输入端口范围，以分号（;）分隔，例如：3500-3511; 8300; 9810-9816",
        "Enter name of class here":"在此输入类名称",
        "Enter class description here":"在此输入类的说明",
        "Enter hostName of host here":"在此处输入主机的主机名",
        "Input IP address or IP address with subnet, separated by semicolon(;), Example: 192.168.2.3/24;192.168.9.7":"输入IP地址或带子网的IP地址，以分号（;）分隔，例如：192.168.2.3/24; 192.168.9.7",
        "Enter name of notification here":"在此处输入通知名称",
        "Enter notification description here":"在此处输入通知说明",
        "Enter account name here":"在此输入帐户名称",
        "Enter password here":"在这里输入密码",
        "Enter receiver here":"在此处输入接收",
        "Enter subject here":"在此输入主题",
        "Enter content here":"在这里输入内容",
        "Enter description here":"在此处输入说明",
        "Enter threshold here":"在此处输入阈值",
        "Enter name of filter here":"在此处输入过滤器名称",
        "Enter filter setting here": "在此处输入过滤器设置",
        "Report description":"报告说明",
        "Real Time":"实时",
        "Health Status":"健康状况",
        "APP":"APP",
        "Server":"服务器",
        "Health":"健康",
        "Network":"网络",
        "DNS":"DNS",
        "Internet":"因特网",
        "Status":"状态",
        "Availability":"可用性",
        "Location":"位置",
        "Good":"优秀",
        "Marginal":"边界值",
        "Failed":"失败",
        "Response Time":"响应时间",
        "(ms)":"（毫秒）",
        "Retry":"重试",
        "Inbound":"入站",
        "(Bytes)":"（字节）",
        "Outbound":"出站",
        "Last Update":"最后更新",
        "Port":"端口",
        "HTTP Link":"HTTP链接",
        "File Notification":"文件通知",
        "Enter Threshold Value":"输入阈值",
        "Custom SaaS Name": "自定义SaaS名称",
        "Select Severity":"选择严重性",
        "Channels":"频道",
        "Token":"令牌",
        "License key":"许可证号",
        "Activating license key...":"激活许可证密钥...",
        "License":"许可证",
        "Valid period":"有效期",
        "Share":"分享",
        "Tool":"工具",
        "Full Screen":"全屏",
        "Logout":"注销",
        "Scroll Top": "滚动顶部",
        "Print page": "打印页面",
        "Skin": "皮肤",
        "Filter menu": "过滤器菜单",
        "Max number of new tab": "新标签的最大数量",
        "Back":"向后",
        "TOPN": "TopN",
        "TREE CHART TOPN HOST": "树图形 TopN 主机",
        "TREE CHART TOPN URL": "树图形 TopN 地址",
        "TREE CHART TOPN FILE": "树图形 TopN 文件",
        "GLOBAL FULLSCREEN TOPN": "全局 全屏 TopN",
        "Forward":"向前",
        "NetEyez helps you to manage your small and medium-sized network effectively.We have made this configuration page easier for you to set up NetEyez and the services, servers and devices you like to monitor.you can configure it one tap by another.":"NetEyez可帮助您有效管理中小型网络。 因此，我们使此配置页面更易于您设置NetEyez以及您要监测的服务，服务器和设备。 您可以一键式配置它。",
        "Internet Utilization Threshold":"网络使用率阈值",
        "Excellent if utilization is less than or equal to":"如果是优秀的话使用率小于或等于",
        "Marginal if utilization is less than or equal to":"利用率小于或等于边界值",
        "Using":"使用",
        "manual": "手册",
        "auto": "DHCP",
        "Static":"静态",
        "Ip Address":"Ip 地址",
        "Netmask":"子网掩码",
        "Default Gateway":"默认网关",
        "Server Name or IP Address":"服务器名称或IP地址",
        "Please fill in time Server Name or IP Address":"请填写时间服务器名称或IP地址",
        "Proxy Setting": "代理设置",
        "HTTP Proxy": "HTTP代理",
        "HTTPS Proxy": "HTTPS 代理",
        "FTP Proxy": "FTP代理",
        "Save": "保存",
        "Socks Host": "Socks 主机",
        "Enter HTTP Proxy": "请输入 HTTP 代理",
        "Enter HTTPS Proxy": "请输入 HTTPS 代理",
        "Enter FTP Proxy": "请输入 FTP 代理",
        "Enter Socks Host": "请输入 Socks 主机",
        "Enter HTTP Proxy Port": "请输入 HTTP 代理端口",
        "Enter HTTPS Proxy Port": "请输入 HTTPS 代理端口",
        "Enter FTP Proxy Port": "请输入 FTP 代理端口",
        "Enter Socks Host Port": "请输入 Socks 主机端口",
        "Enter User Name": "请输入用户名",
        "Enter Password": "请输入密码",
        "Health Threshold": "健康阈值",
        "APP Server": "应用服务器",
        "Round Trip Time For Response": "响应的往返时间",
        "Query Response Error Count": "查询响应错误计数",
        "Inbound Utilization": "入站利用率",
        "Setting Management": "设置管理",
        "Last import": "上次导入",
        "Last export": "上次导出",
        "Monitor History": "监测历史",
        "System Information": "系统信息",
        "Enable following items under Analysis -> Application -> Performance": "在 Analysis -> Application -> Performance 下启用以下项目",
        "New Setting": "新增设置",
        "Filter Settings": "过滤器设置",
        "Reset": "重置",
        "Your pCap Bandwidth": "当前 pCap 带宽",
        "Flow Duration": "流持续时间",
        "Packets/Flow": "数据包/流",
        "Total Capacity": "总容量",
        "Disk IO": "磁盘 IO",
        "Processes": "流程",
        "Process": "流程",
        "Get Logs": "获取日志",
        "Get Coredumps": "获取核心转储",
        "Log": "日志",
        "Coredump": "核心转储",
        "Device": "设备",
        "Command": "命令",
        "Index": "索引",
        "Healthy": "健康",
        "Storage Size": "存储大小",
        "Datastore": "数据存储",
        "Business Hours": "工作时间",
        "Starting Hour": "开始时间",
        "Ending Hour": "结束时间",
        "Baseline": "基线",
        "Updated Baseline": "更新的基线",
        "Custom": "自定义",
        "Captured Files": "捕获的文件",
        "External File": "外部文件",
        "Provide the name of the folder": "提供文件夹的名称",
        "External Storage Folder": "外部存储文件夹",
        "Local Folder": "本地文件夹",
        "Excessive Deviation": "偏差过大",
        "Degraded Deviation": "过小的偏差",
        "Excessive Threshold": "阈值过大",
        "Degraded Threshold": "降级过小",
        "Weekday Only": "仅限工作日",
        "Whole Week": "一整周",
        "Baseline Updated Time": "基线重置时间",
        "Baseline Reset Time": "基线更新时间",
        "Reset Baseline": "重置基线",
        "Sensitivity": "灵敏度",
        "Proxy Server IP Address": "代理服务器 IP 地址",
        "Error Log Retrieval": "错误日志检索",
        "Host To Send":"主机发送"
    },
    "LICENSE":{
        "License Manager":"许可证管理器",
        "License Manager it to control NetEyez options on customers purchase and also internal use internal use such as production license and internal setting for demo and trouble-shooting.":"许可证管理器可控制客户购买的NetEyeZ选项以及内部使用的内部使用方式，例如生产许可证以及用于演示和故障排除的内部设置。",
        "Create License Key":"创建许可证密钥",
        "License Expiration Date":"许可证到期日期",
        "Date Till":"截止日期",
        "Expert System": "专家系统",
        "China Only": "仅限中国",
        "Device ID":"设备ID",
        "SKU Info":"SKU信息",
        "Region":"地区",
        "Limitation":"限制于",
        "No limit":"没有限制",
        "American":"美国",
        "China":"中国",
        "Japan":"日本",
        "Sub-region":"次级区域",
        "North":"北部",
        "South":"南部",
        "Middle":"中部",
        "OEM":"原始设备制造商",
        "Licensed": "许可证",
        "License Period": "许可期限",
        "Years": "年",
        "Product Line":"生产线",
        "Portable Basic":"便携式基础版",
        "Portable Premium":"便携式高级版",
        "Rack-mount Basic":"机架安装基础",
        "NetEyez Only":"仅NetEyeZ",
        "Channel":"通道",
        "Disk Size":"磁盘大小",
        "DiskSize":"磁盘大小",
        "Internal":"内部",
        "Duration":"持续时间",
        "Hours":"小时",
        "Language":"语言",
        "English":"英语",
        "Japanese":"日语",
        "Chinese":"中文"
    },
    "LOGIN":{
        "Submit your License key": "输入你的许可证密钥",
        "Invalid license key": "无效的许可",
        "Error": "错误",
        "Redefine Network Management":"重新定义网络管理",
        "Secure login":"安全登录",
        "User Name":"用户名",
        "Your unique username to app":"您对应用程序的唯一用户名",
        "Password":"密码",
        "Your password":"你的密码",
        "Remember me for the next 30 days":"在接下来的30天里记住我",
        "Remember me":"记住我",
        "Sign in":"登入",
        "Login": "登录",
        "Access Limitation": "登陆限制"
    },
    "NAVIGATION": {
        "Filter": "过滤",
        "Packet": "包",
        "Event": "事件",
        "Probe": "探针",
        "Top Threats by Country": "按国家划分的主要威胁",
        "Multicast": "组播",
        "Dashboard":"仪表盘",
        "Visibility":"可见性",
        "Network":"网络",
        "Delay": "延迟",
        "Performance": "性能",
        "NetEyez View": "NetEyez 视图",
        "Channel Group": "通道分组",
        "NetEyez": "NetEyez",
        "Application":"应用",
        "Monitoring Panels":"按需监测",
        "Analysis":"分析",
        "Wizard":"向导",
        "General":"通用",
        "Web":"网站",
        "Name Resolution":"名称解析",
        "File Monitoring":"文件监测",
        "Alarm":"告警",
        "Monitoring & Report":"报告",
        "Data Collecting":"数据采集",
        "Capture":"采集",
        "Decode":"解码",
        "Setting":"设置",
        "User Manager":"用户管理",
        "Asset Book":"设备簿",
        "Monitor":"监测",
        "SLA":"SLA",
        "Site":"站点",
        "Alarm Notifier": "告警通知",
        "Notifier": "通知",
        "Scheduler":"计划程序",
        "Server Group":"服务器组",
        "Protocol":"协议",
        "Event Notification":"事件通知",
        "Alarm Setting":"告警设置",
        "NTP Setting":"NTP设置",
        "NTP":"时间同步",
        "License Manager":"许可证管理",
        "Internal":"内部",
        "Topology":"拓扑图",
        "About":"关于",
        "Introduction":"介绍",
        "Privacy":"隐私",
        "IP Range":"IP 范围",
        "Microsoft": "微软",
        "System Resource Monitoring": "系统资源监测",
        "Test":"测试",
        "Security":"安全",
        "Security Event":"安全事件",
        "Log":"日志",
        "Proofpoint Filter": "Proofpoint 过滤器",
        "BeatSensor":"Beat传感器",
        "IoC Link":"IoC链接",
        "Local Rules":"本地规则",
        "Load Rules":"加载规则",
        "Event Filter":"事件过滤",
        "Public Asset": "公共设备",
        "Log Config": "日志设置",
        "Company Information": "公司信息",
        "Event Suppress":"事件禁止",
        "IoC Setting": "IoC设置"
    },
    "LOADING": {
        "tip": "表中没有可用数据"
    },
    "PUBLIC": {
        "edit": "编辑",
        "Copy Expert Info": "复制专家信息",
        "Drill down to trouble shooting": "深入到故障排除",
        "Save to build-in": "保存到内置",
        "Divide": "分割",
        "delete": "删除",
        "createReport": "创建报表",
        "Analysis": "分析",
        "Decode": "解码",
        "MONITOR": "监控",
        "CAPTURE": "采集",
        "PROBE": "探针",
        "LAUNCH": "启动",
        "CaptureMsg": "请转到概述选项卡以停止流量捕获以分析捕获的文件。",
        "download": "下载"
    },
    "LIST_TABLE_CONTENT": {
        "Application_Health": "应用健康",
        "Network_Visibility": "缺乏网络可见性",
        "Visibility": "可见性",
        "Performance": "性能",
        "Network": "网络",
        "NetEyez_View": "NetEyez 视图",
        "NetEyez": "NetEyez",
        "Application": "应用",
        "Performance(Default_Template)": "性能(默认模板)",
        "Application_Health(Default_Template)": "应用健康(默认模板)",
        "Network_Visibility(Default_Template)": "网络的可见性(默认模板)",
        "Visibility(Default_Template)": "可见性(默认模板)",
        "noMatch": "没有匹配结果",
        "isEmpty": "表中数据为空",
        "first": "第一页",
        "previous": "上一页",
        "next": "下一页",
        "last": "最后一页",
        "showing": "显示第",
        "to": "至",
        "of": "项结果，共",
        "entries": "项",
        "filteredFrom": "由",
        "totalEntries": "项结果过滤",
        "In the load...": "载入中...",
        "Total": "总共",
        "Analysis Completed": "分析完成",
        "Analyzing": "分析中",
        "Partial Analyzed": "部分已分析",
        "No Analysis": "没有分析",
        "dashboard": "仪表盘"
    },
    "EXPERT": {

        "Application Response Time - ART (msec), ART-Global": {
            "description": "应用程序响应时间（ART）是度量用户请求被应用程序处理所需时间的一种方法。它通常以毫秒（msec）为单位。",
            "rootCause": "造成ART高的可能原因有很多，包括：\n1.应用程序代码优化不佳：如果应用程序使用了低效的算法或进行了不必要的计算，那么处理请求的时间就会更长。\n2.硬件资源不足：如果应用程序运行在硬件性能不足或负载过重的设备上，那么处理请求的时间就会更长。\n3.网络瓶颈：如果网络中存在瓶颈，例如连接速度慢或延迟高，那么应用程序接收和处理请求的时间就会更长。\n4.工作负载高：如果应用程序接收到的请求量大，那么处理每个请求可能需要更长的时间。",
            "solution": "要解决高ART，你需要确定问题的根本原因，并采取适当的行动。这可能涉及优化应用程序代码、增加硬件资源、解决网络瓶颈，或减轻应用程序的工作负载。"
            },
        "Bad or unknown request": {
            "description": "“错误请求”或“未知请求”错误通常是当客户端（如网络浏览器）向服务器（如网络服务器）发出请求，而服务器无法理解或处理该请求时发生的。",
            "rootCause": "造成这种错误的问题可能有很多，包括：\n1.请求格式错误：请求可能不符合要求的格式，如使用错误的HTTP方法，或包含无效的头部或参数。\n2.信息缺失或错误：请求可能缺少所需的信息，或包含错误或无效的数据。\n3.不支持的功能：请求可能是对服务器不支持或未配置处理的功能的请求。",
            "solution": "要解决“错误请求”或“未知请求”错误，你需要找出并修复导致错误的底层问题。这可能涉及检查请求是否有格式错误，验证所有所需信息是否都已包含并且正确，并确保服务器配置能处理请求的功能。\n如果你在访问网站时遇到这个错误，你可能还想尝试清除浏览器的缓存和cookies，因为这些有时会导致请求出问题。如果问题仍然存在，你可能需要尝试使用不同的浏览器或设备访问该网站，看看问题是否特定于某一个浏览器或设备。"
            },
        "Channel Utilization": {
            "description": "通道利用率是指通信通道（如无线或有线网络）被用于传输数据的时间百分比。高通道利用率可能会导致网络拥塞，延迟和网络性能下降。",
            "rootCause": "通道利用率问题的原因各异，但一些常见的原因包括：\n\n网络流量量大\n网络带宽或容量不足\n来自其他设备或网络的网络干扰\n网络配置或路由错误\n网络基础设施不足",
            "solution": "要解决通道利用率问题，组织可以采取几个步骤：\n增加网络带宽或容量以处理更大的流量\n优化网络路由和流量管理以减少拥塞和延迟\n使用网络分析工具来识别和排查网络干扰问题\n实施服务质量（QoS）机制以优先处理网络流量\n定期更新和修补硬件和软件组件以防止故障和漏洞\n使用监控和分析工具实时识别和排查网络问题。\n通过解决这些问题，组织可以改善通道利用率并确保网络性能保持在高水平。"
            },
        "Client Response Time - CRT (msec),CRT-Global,CRT-Server Group,CRT-Site": {
            "description": "客户端响应时间（CRT）是客户端（如网络浏览器）在发出请求后从服务器接收到响应所需的时间。它通常以毫秒（msec）为单位。",
            "rootCause": "造成CRT高的可能原因有很多，包括：\n1.网络问题：如果网络存在问题，如高延迟或拥塞，客户端接收服务器响应的时间可能会更长。\n2.服务器问题：如果服务器存在问题，如高工作负载或硬件问题，它处理和响应请求的时间可能会更长。\n3.客户端问题：如果客户端存在问题，如互联网连接慢或客户端应用程序优化不佳，接收服务器响应的时间可能会更长。",
            "solution": "要解决高CRT，你需要确定问题的根本原因，并采取适当的行动。这可能涉及优化网络，提高服务器硬件或软件，或提高客户端的互联网连接或应用程序。"
            },
        "DNS Query Response Time": {
            "description": "DNS查询响应时间是DNS服务器响应查询并提供IP地址所需的时间。通常以毫秒（ms）为单位。响应时间越快，网站在浏览器中加载的速度就越快。",
            "rootCause": "有多种因素可能导致DNS查询响应时间慢，其中一些是：\n\n网络拥塞：高网络流量和拥塞可以导致DNS查询延迟，从而导致响应率变慢。当多个设备试图同时访问同一DNS服务器时，可能在网络中产生瓶颈。\n\nDNS解析器和DNS服务器之间的距离：DNS解析器和DNS服务器之间的物理距离也会影响响应时间。距离越远，查询在解析器和服务器之间来回传送的时间就越长。",
            "solution": "如果你遇到性能慢的问题，有几种方法可以提高DNS查询响应时间。这里有一些可能的解决方案：\n\n使用更快的DNS解析器：使用更快的DNS解析器可以显著提高响应时间。考虑使用像Google DNS、Cloudflare DNS或OpenDNS这样的DNS解析器。\n\n优化网络基础设施：为了减少网络拥塞，可以通过实现负载平衡、增加更多带宽，或者使用内容分发网络（CDN）从更近的位置提供内容来优化你的网络基础设施。\n\n正确配置DNS服务器：确保你的DNS服务器配置正确，且不会被查询过载。可以通过查看DNS服务器日志来完成。"
        },
        "Forbidden access to page": {
            "description": "“禁止访问页面”错误通常发生在客户端（如网络浏览器）试图访问服务器上的网页或资源，但服务器返回“403禁止”错误消息，表明客户端无权访问资源。",
            "rootCause": "可能有多种不同的问题导致这种错误，包括：\n1.\t权限设置错误：服务器可能被配置为只允许某些用户或用户组访问资源。如果客户端不是授权组的成员，他们将收到“禁止访问”错误。\n2.\tIP阻止：服务器可能被配置为阻止某些IP地址或地址范围的访问。如果客户端的IP地址在阻止列表上，他们将收到“禁止访问”错误。\n3.\t恶意软件或恶意活动：服务器可能被配置为阻止已知与恶意软件或其他恶意活动相关的客户端的访问。",
            "solution": "要解决“禁止访问页面”错误，你需要找出并修复导致错误的底层问题。这可能涉及检查服务器的配置，以确保客户端具有访问资源所需的必要权限，或确保客户端的IP地址不在服务器的阻止IP地址列表上。如果你在访问网站时遇到这个错误，你可能需要尝试清除浏览器的缓存和cookies，然后再试，因为这些有时会导致访问页面的问题。如果问题仍然存在，你可能需要尝试使用不同的浏览器或设备访问该网站，看看问题是否特定于某一个浏览器或设备。"
        },
        "Host count": {
            "description": "主机数量指的是连接到网络的设备或主机的数量。高主机数量可能导致网络拥塞，降低网络性能，并带来安全问题。",
            "rootCause": "主机数量问题的原因各异，但一些常见的原因包括：\n\n网络带宽或容量不足\n网络基础设施不足\n未授权的设备或主机访问网络\n网络管理和监控实践不佳\n网络配置或路由错误",
            "solution": "要解决主机数量问题，组织可以采取几个步骤：\n增加网络带宽或容量以处理更大的流量\n实施网络访问控制措施以防止未授权访问网络\n使用网络分析工具识别和排查网络问题\n定期审查和管理网络设备，以确保它们正确且安全地运行\n实施网络分段和隔离措施以减少拥塞并提高网络性能\n使用监控和分析工具实时识别和排查网络问题。\n通过解决这些问题，组织可以改善主机数量，并确保网络性能保持高水平，同时维持对网络的安全访问。"
        },

        "Inbound": {
            "description": "Inbound通常指的是起源于互联网并且目的地是特定网络内的系统或服务的流量。这可能是一个网站，应用程序，或者任何其他可以通过互联网访问的服务。",
            "rootCause": "对服务或资源的高需求，分布式拒绝服务（DDoS）攻击，软件或硬件问题，网络爬虫或机器人",
            "solution": "解决高入站互联网流量的方法可能会根据问题的根本原因而变化。以下是一些需要考虑的一般步骤：监视并识别源头，处理DDoS攻击，检查配置错误，管理网络爬虫或机器人。"
        },
        "Internal server errors": {
            "description": "内部服务器错误，或HTTP 500错误，是一个通用错误消息，表示在网络服务器尝试处理来自客户端的请求时出现了问题。",
            "rootCause": "这可能由各种问题引起，如服务器配置的问题、服务器上运行的软件或应用的问题，或者甚至是客户端请求的问题。",
            "solution": "你可以采取以下几步来排查和修复内部服务器错误：\n1.\t检查服务器日志：服务器日志可能包含关于引起错误的信息，可以帮助你识别问题。\n2.\t检查语法错误：如果你正在使用脚本或应用程序，确保没有语法错误。\n3.\t检查文件权限：确保服务器上的文件和目录具有正确的权限。\n4.\t重启服务器：有时，重启网络服务器可以修复内部服务器错误。\n5.\t检查服务器配置的问题：可能存在导致错误的服务器配置的问题。\n6.\t联系服务器管理员：如果你无法自己解决错误，你可能需要联系服务器管理员或托管提供商寻求帮助。\n还需要注意的是，内部服务器错误可能由客户端请求的问题引起，比如请求过大或请求包含无效字符。在这些情况下，客户端可能需要修改他们的请求以解决错误。"
        },
        "Latency (msec)": {
            "description": "延迟是指请求从客户端传输到服务器，以及响应从服务器传输回客户端所需的时间。它是客户端和服务器之间延迟的度量，常用于描述网络的性能。",
            "rootCause": "有几个因素可能导致延迟问题，包括：\n1.\t网络拥塞：如果网络上的流量很大，可能会导致请求和响应的传输延迟。\n2.\t客户端和服务器之间的距离：客户端离服务器越远，请求和响应的传输时间就会越长。\n3.\t网络基础设施：如果网络基础设施过时或配置不良，可能会导致延迟问题。",
            "solution": "要提高延迟，你可以尝试以下操作：\n1.\t优化网络基础设施：考虑升级网络设备或改进网络配置以减少延迟。\n2.\t使用内容分发网络（CDN）：CDN可以通过将内容缓存到离客户端更近的地方，从而减少请求和响应必须旅行的距离，从而帮助减少延迟。\n3.\t优化网络路由：寻找机会优化客户端和服务器之间的请求和响应的路由，例如使用更直接的路由或避免瓶颈。"
        },
        "Lookup time": {
            "description": "查找时间（毫秒）指的是计算机或设备在数据库或内存中查找特定信息的时间。这可能发生在设备搜索特定文件或数据，或者试图通过网络访问特定资源时。",
            "rootCause": "有几个因素可能导致查找时间慢。一些常见的原因包括：\n1.\t有限的内存或存储空间：如果设备的内存或存储空间有限，可能需要更长的时间来定位特定的信息，因为它必须搜索更大量的数据。\n2.\t网络拥塞：如果设备试图通过网络访问资源，而网络拥塞或经历高流量，这可能会减慢查找时间。\n3.\t硬件问题：如果设备有硬件问题，如故障的硬盘或慢的处理器，这也可能导致查找时间变慢。\n4.\t软件问题：如果设备运行的是过时或资源密集型的软件，这也可能减慢查找时间。",
            "solution": "要解决查找时间慢的问题，你可以尝试以下操作：\n1.\t增加内存或存储空间：给设备增加更多的内存或存储空间可以帮助它更快地找到信息。\n2.\t升级硬件：升级硬件组件，如处理器或硬盘，也可以改善查找时间。\n3.\t优化软件：确保设备运行最新和最有效的软件可以帮助改善查找时间。\n4.\t监视和管理网络使用：密切关注网络使用和流量可以帮助你识别和解决可能导致查找时间慢的问题。"
        },
        
        "Packets/sec": {
            "rootCause": "有许多因素可能导致每秒数据包数增加。 一些常见原因包括：\n1.\t网络拥塞：当网络流量过载时，由于设备尝试传输数据，每秒的数据包数量可能会增加。 这可能会导致延迟和丢包。\n2.\t使用量增加：如果网络上的设备或用户数量增加，每秒的数据包数量也可能会增加。\n3.\t网络配置：不正确 配置的网络设置（例如配置错误的防火墙）可能会导致每秒数据包数增加。",
            "solution": "要解决每秒数据包数较高的问题，您可能需要确定问题的原因并采取适当的措施。 这可能包括：\n1.\t增加网络带宽：如果网络拥塞，增加带宽可能有助于减少每秒数据包的数量。\n2.\t优化网络配置：确保正确配置网络设置可以 帮助减少每秒的数据包数量。\n3.\t实施 QoS（服务质量）：QoS 允许您确定某些类型的流量的优先级，这有助于减少网络上每秒的数据包数量。\n4.\t实施 流量管理：流量管理技术（例如速率限制）可以帮助减少网络上每秒的数据包数量。\n需要注意的是，没有一种“一刀切”的解决方案可以减少每秒的数据包数量。 您采取的方法取决于问题的具体原因和网络的需求。",
            "description": "数据包/秒是指每秒通过网络传输或接收的数据包数量。 这是网络流量的衡量标准，可用于监控网络性能并识别瓶颈或其他问题。"
        },
        "Network utilization(%)": {
            "description": "网络利用率是度量计算机网络在给定时间内被使用的程度的一种方式。它通常以网络总容量的百分比来表达。",
            "rootCause": "有几个因素可能导致网络利用率高：\n1.\t大量的流量：如果有大量的设备或应用程序在网络上发送和接收数据，可能会导致高利用率。\n2.\t网络拥塞：如果网络拥塞，可能会导致数据传输的延迟，并导致高利用率。\n3.\t带宽有限：如果网络的带宽有限，即使流量相对较低也可能导致高利用率。\n4.\t硬件或软件故障：如果网络上的设备或软件出现问题，可能会导致高利用率。",
            "solution": "要解决高网络利用率的问题，您可以尝试以下方法：\n1.\t增加网络容量：如果网络持续经历高利用率，您可能需要通过增加带宽或升级到更快的硬件来增加其容量。\n2.\t优化流量：您可以通过优先处理某些类型的流量或限制某些设备或应用程序传输的数据量来优化网络上的流量。\n3.\t监控和排除故障：使用工具监控网络，并确定高利用率的源头。一旦找到问题，您可以排除故障并修复。\n4.\t实施服务质量（QoS）：QoS是一种控制和优先处理网络流量的方法，可以确保重要的流量优先于较不重要的流量。这可以帮助减少高利用率对关键应用程序的影响。"
        },
        "Throughput": {
            "description": "吞吐量，或者说数据吞吐量，指的是数据从一个点传输到另一个点的速率。它通常以每秒比特数（bps）或每秒字节（Bps）来衡量。",
            "rootCause": "有几个因素可能影响吞吐量，包括：\n1.\t网络带宽：可以通过网络连接传输的数据量受到连接的带宽的限制。如果带宽低，吞吐量也会相应的低。\n2.\t网络拥塞：如果一个网络拥塞，即有许多设备同时试图使用它，吞吐量可能会降低。\n3.\t距离：发送者和接收者之间的距离也会影响吞吐量，因为数据需要穿越更长的距离。\n4.\t干扰：物理障碍或来自其他设备的干扰也可能减少吞吐量。",
            "solution": "要提高吞吐量，可以尝试以下几种方法：\n1.\t增加网络连接的带宽：这可以通过升级到更快的互联网计划或使用有线连接代替无线连接来实现。\n2.\t减少使用网络的设备数量：如果有许多设备连接到同一网络，它可能会导致拥塞和降低吞吐量。\n3.\t使用更强的信号：如果你正在使用无线连接，尝试将设备靠近路由器或使用信号放大器来提高信号强度。\n4.\t避免干扰：物理障碍和其他电子设备可以引起干扰并降低吞吐量。尝试将设备远离墙壁和其他电子设备，并尽可能使用不同的频率带。"
            },
        "Multicast storm": {
            "description": "多播风暴是一种网络事件，其中一个多播数据包被发送到一组接收者，但一个或多个接收者无法正确处理数据包并将其发送回发送者，创建一个循环。这可能导致大量数据包在网络上被传输，消耗带宽并可能导致网络拥塞甚至网络中断。",
            "rootCause": "多播风暴可能发生的原因包括：\n1.\t配置错误：如果网络设备配置不正确，如交换机或路由器，可能会将多播流量发送到错误的端口或VLAN。\n2.\t硬件故障：网络设备可能出现故障或故障，导致连续传输多播流量。\n3.\t恶意软件：恶意软件或病毒可能导致网络设备连续传输多播流量。",
            "solution": "要解决多播风暴，你可以尝试以下步骤：\n1.\t识别多播流量的源头：使用网络监控工具来识别生成多播流量的设备或设备。\n2.\t隔离受影响的设备：如果可能，将受影响的设备从网络中断开，以防止它们继续传输多播流量。\n3.\t排除并修复问题：根据多播风暴的原因，你可能需要重新配置网络设备、替换故障硬件或从受感染的设备中删除恶意软件。\n4.\t监控网络：使用网络监控工具继续监控网络是否有任何未来的多播风暴。\n需要及时采取行动解决多播风暴，因为它可能会严重干扰网络，对网络上其他设备的性能产生负面影响。"
        },

        "No Response Host (Retransmission)": {
        "description": "无应答主机（重传）是指客户端在发送请求后未从服务器接收到响应的情况。",
        "rootCause": "这可能是由于各种问题导致的，例如网络连接问题，服务器错误，或者客户端请求的问题。",
        "solution": "要解决这个问题，你可能需要对问题的根源进行故障排除，例如检查服务器日志，调试客户端的请求，或者处理网络连接问题。"
        },
        "NRT-Global,Slow TCP Connection - NRT (msec)": {
        "description": "网络响应时间（NRT）是指网络响应客户端请求所需的时间。这包括请求传输到服务器，服务器处理请求，以及响应传回客户端的时间。",
        "rootCause": "网络响应时间问题的原因可能各不相同，但一些常见的原因包括：\n\n网络拥塞或带宽限制\n由于物理距离或路由问题导致的高延迟\n服务器处理能力不足\n编码或数据库查询效率低\n服务器或网络基础设施不足",
        "solution": "要解决网络响应时间问题，组织可以采取几个步骤：\n优化网络基础设施以减少延迟和拥塞\n使用内容分发网络（CDN）或边缘计算将数据带到用户更近的地方\n扩展服务器资源以处理增加的流量和处理需求\n优化代码和数据库查询以减少处理时间\n使用缓存和预取来减少网络请求的数量\n实现负载均衡和故障转移机制以确保请求均匀分布，服务在硬件或软件故障时仍可用。\n监控网络性能并使用分析工具实时识别和排除问题。\n通过解决这些问题，组织可以提高网络响应时间，为他们的客户提供更好的用户体验。"
        },
        "Outbound": {
        "description": "网络出站指的是从网络向外部源（如互联网或其他网络）发送数据的过程。这包括所有从网络向外部设备或系统传输的数据。",
        "rootCause": "网络出站问题的原因可能有很多，但一些常见的原因包括：\n\n带宽或网络容量不足\n网络拥塞或延迟\n网络安全措施不足\n恶意软件或其他安全威胁\n硬件或软件故障",
        "solution": "要解决网络出站问题，组织可以采取几个步骤：\n提高网络带宽或容量，以处理更大量的数据\n优化网络路由和流量管理，以减少拥塞和延迟\n实施强大的网络安全措施，如防火墙和入侵检测系统\n使用防病毒和反恶意软件软件，以防止安全威胁\n定期更新和修补硬件和软件组件，以防止故障和漏洞\n使用监控和分析工具，实时识别和排查网络问题。\n通过解决这些问题，组织可以改善网络出站性能，并确保数据被安全高效地传输到外部源。"
        },
        "Ping channel": {
        "description": "Ping通道是一种DoS（拒绝服务）攻击类型，在此攻击中，攻击者向网络发送大量ping请求（也称为ICMP（互联网控制消息协议）回显请求），试图压垮目标系统，使其对合法用户无法使用。",
        "rootCause": "Ping通道攻击的原因通常是攻击者试图破坏目标系统或网络的正常运行。这种攻击相对简单，不需要专业知识或资源。",
        "solution": "为了防止Ping通道攻击，你可以使用防火墙来阻止进入的ping请求，或限制它们的速率。你还可以使用专门设计的防DoS软件或服务来检测和阻止Ping通道攻击。"
        },
        "Ping storm": {
        "description": "Ping风暴是一种类似于Ping通道攻击的DoS攻击，但它涉及更高的Ping请求量。Ping风暴可以对目标系统或网络造成更严重的破坏，因为它能够消耗更多的资源和带宽。",
        "rootCause": "Ping风暴的原因与Ping通道攻击相同：攻击者意图破坏目标系统或网络的正常运行。",
        "solution": "为了防止Ping风暴，你可以使用与防止Ping通道攻击相同的技术，比如使用防火墙阻止进入的Ping请求或限制其速率，或使用防DoS软件或服务。同时，拥有足够的网络带宽和资源来处理Ping风暴产生的流量也很重要。"
        },
        "Port scan(socket port number)": {
        "description": "端口扫描（也被称为套接字扫描）是一种网络攻击类型，攻击者试图探测网络主机的开放端口。开放的端口是一个正在监听进入连接或数据包的网络通信端点。通过扫描开放的端口，攻击者可以确定哪些服务或应用正在主机上运行，可能会找到可以被利用的漏洞。",
        "rootCause": "端口扫描攻击的原因通常是攻击者试图发现漏洞或收集有关目标系统或网络的信息。",
        "solution": "为了防止端口扫描攻击，你可以使用防火墙阻止进入的端口扫描流量或限制其速率。你也可以使用设计来检测和阻止端口扫描攻击的防病毒和安全软件。定期打补丁和更新你的系统和应用来修复已知漏洞也是一个好的做法。"
        },
        "Query refused": {
        "description": "查询被拒绝是在回应数据库或服务器的信息请求时可能返回的一种消息。它通常表示请求无法被处理，或者出于某种原因服务器或数据库无法满足请求。",
        "rootCause": "查询被拒绝的原因可能有很多。一些常见的原因包括：\n•\t请求无效或格式不正确\n•\t用户没有必要的权限访问请求的数据\n•\t服务器或数据库正在经历技术困难或离线\n•\t请求被发送到错误的服务器或数据库\n•\t请求试图执行非法或禁止的操作",
        "solution": "为了解决查询被拒绝的问题，你需要确定问题的根本原因。这可能涉及检查请求中的错误，检查用户的权限，或排除服务器或数据库的故障。"
        },
        "Request payload": {
            "description": "请求负载是指作为HTTP请求的一部分从客户端传输到服务器的数据。当传输的数据的格式或内容出现问题时，可能会出现请求负载问题。",
            "rootCause": "请求负载问题的原因可能各不相同，但一些常见的原因包括：\n\n数据格式问题，如数据类型错误或字段缺失\n数据编码问题，如字符编码错误或非标准数据格式\n数据验证问题，如提交的数据无效或恶意\n网络问题，如丢包或数据包损坏\n服务器端问题，如API设计不佳或处理能力不足",
            "solution": "要解决请求负载问题，组织可以采取几个步骤：\n\n使用标准化的数据格式和编码方案，确保数据能正确、一致地传输。\n实施数据验证措施，防止无效或恶意数据被提交。\n使用加密和其他安全措施在传输过程中保护敏感数据。\n监测网络和服务器性能，识别和处理可能影响请求负载处理的问题。\n定期审查和更新API和其他服务器端组件，确保它们能有效地处理请求负载。"
        },
        "Requested page not found": {
            "description": "“请求的页面未找到”是一个错误消息，当用户试图访问一个不存在或已从网站中删除的网页时，会显示这个错误消息。这个错误消息通常被称为“404错误”，这是“页面未找到”错误的HTTP状态代码。",
            "rootCause": "“请求的页面未找到”错误的可能原因有几个：\n1.\t网页已从网站中删除或移除。\n2.\t网页已移到网站的其他位置，用户的链接或书签已过期。\n3.\t用户输错了URL或者跟踪了一个破损的链接。\n4.\t网站进行了更改，修改了URL结构，导致了破损的链接。",
            "solution": "要解决“请求的页面未找到”错误，你可以尝试以下步骤：\n1.\t检查URL确保其正确性，并尝试再次访问网页。\n2.\t如果你使用的是书签或保存的链接，尝试将其更新为正确的URL。\n3.\t如果你认为网页已被移除或移动，尝试使用搜索引擎找到你正在寻找的信息。\n4.\t如果你是网站所有者，你可以尝试将破损的链接重定向到你网站上的相关页面，防止用户遇到“请求的页面未找到”的错误。你也可以使用像Google Search Console这样的工具来识别并修复网站上的破损链接。"
        },
        "Response payload": {
            "description": "响应负载是指作为HTTP响应的一部分从服务器传输到客户端的数据。当传输的数据的格式或内容出现问题时，可能会出现响应负载问题。",
            "rootCause": "响应负载问题的原因可能各不相同，但一些常见的原因包括：\n\n数据格式问题，如数据类型错误或字段缺失\n数据编码问题，如字符编码错误或非标准数据格式\n数据验证问题，如传输的数据无效或恶意\n网络问题，如丢包或数据包损坏\n服务器端问题，如API设计不佳或处理能力不足",
            "solution": "要解决响应负载问题，组织可以采取几个步骤：\n\n使用标准化的数据格式和编码方案，确保数据能正确、一致地传输。\n实施数据验证措施，防止无效或恶意数据被传输。\n使用加密和其他安全措施在传输过程中保护敏感数据。\n监测网络和服务器性能，识别和处理可能影响响应负载处理的问题。\n定期审查和更新API和其他服务器端组件，确保它们能有效地处理响应负载。"
        },
        "Retry": {
            "description": "网络重试指的是重试由于网络问题或其他错误而失败的网络请求的过程。这有助于确保请求最终成功，即使它们最初失败。",
            "rootCause": "网络重试问题的原因可能各不相同，但一些常见的原因包括：\n\n网络拥塞或延迟\n网络带宽或容量不足\n服务器端问题，如硬件或软件故障\n网络配置或路由错误\n安全问题，如拒绝服务攻击",
            "solution": "要解决网络重试问题，组织可以采取几个步骤：\n\n实施健壮的重试机制，以适当的间隔自动重试失败的请求。\n\n优化网络基础设施以减少拥塞和延迟。\n\n增加网络带宽或容量以处理更大的流量。\n\n定期更新和修补硬件和软件组件以防止故障和漏洞。\n\n使用监控和分析工具实时识别和解决网络问题。"
        },
        "Round trip time for query and response": {
            "description": "查询和响应的往返时间是指发送请求到服务器或数据库并接收响应所需的时间。这个时间通常以毫秒为单位进行测量。",
            "rootCause": "查询和响应的往返时间慢可能是由于多种因素，包括：\n•\t网络延迟或拥塞\n•\t服务器或数据库的速度慢或过载\n•\t客户端和服务器之间的距离\n•\t发送的查询的复杂性",
            "solution": "为了改进查询和响应的往返时间，你可能需要优化发送的查询，提高服务器或数据库的性能，或者改进客户端和服务器之间的网络基础设施。识别和解决任何可能导致响应时间慢的瓶颈或性能问题也可能有所帮助。"
        },
        "SaaS Cannot connect": {
            "description": "SaaS无法连接",
            "rootCause": "如果你无法连接到作为服务的软件(SaaS)应用，可能是由于以下一个或多个问题：\n1.\t网络连接问题：如果你的网络连接有问题，你可能无法连接到SaaS应用。检查你的互联网服务提供商以确保你的连接是稳定的，你所在的区域没有停电。\n2.\t防火墙或代理问题：如果你在防火墙后面或使用代理服务器，它可能会阻止你访问SaaS应用。和你的网络管理员确认一下，确保SaaS应用没有被防火墙或代理阻止。\n3.\t登录凭据错误：如果你因为登录凭据错误而无法连接到SaaS应用，尝试重置你的密码或检查你是否使用了正确的用户名和密码。\n4.\t服务器问题：如果托管SaaS应用的服务器宕机或出现技术问题，你可能无法连接到应用。和SaaS提供商联系，看看他们是否知道服务器是否有任何已知问题。",
            "solution": "要解决SaaS无法连接的问题，尝试以下操作：\n1.\t检查你的互联网连接：确保你的互联网连接是稳定的，你所在的区域没有停电。\n2.\t检查防火墙或代理问题：如果你在防火墙后面或使用代理服务器，确保SaaS应用没有被防火墙或代理阻止。\n3.\t重置你的密码：如果你因为登录凭据错误而无法连接，尝试重置你的密码或检查你是否使用了正确的用户名和密码。\n4.\t联系SaaS提供商：如果你已经尝试了上述步骤，但仍然无法连接到SaaS应用，联系SaaS提供商寻求帮助。他们可能能识别和解决导致连接问题的他们端的任何问题。"
        },
        "SaaS Too slow": {
            "description": "软件即服务（SaaS）是一种软件交付模式，其中软件应用由第三方提供商托管，并通过互联网提供给客户。如果SaaS应用运行过慢，可能会让用户感到沮丧和打断工作。",
            "rootCause": "导致SaaS应用变慢的因素有多种，包括：\n1. 网络延迟：客户端和服务器之间以及任何中间网络基础设施之间的距离可能导致请求和响应的传输延迟。\n2. 服务器负载：如果托管SaaS应用的服务器受到请求过载，处理每个请求并发送响应的时间可能会较长，导致性能变慢。\n3. 资源密集型进程：如果SaaS应用需要服务器执行资源密集型任务，例如查询数据库或处理大量数据，处理请求并发送响应的时间可能会较长，导致性能变慢。",
            "solution": "要改进运行缓慢的SaaS应用性能，您可以尝试以下方法：\n1. 优化网络基础设施：如果存在网络延迟问题，请考虑优化客户端和服务器之间的网络基础设施，例如使用更快的网络连接或部署内容传送网络（CDN）。\n2. 扩展服务器：如果服务器负载过重，请考虑增加更多资源或扩展服务器以处理更多请求。\n3. 优化服务器端进程：寻找优化服务器上资源密集型进程的机会，例如优化数据库查询或减少需要处理的数据量。\n4. 联系SaaS提供商：如果尝试了以上步骤，SaaS应用仍然运行缓慢，您可以联系SaaS提供商寻求帮助。他们可能能够识别并修复导致性能变慢的任何问题。"
        },
        
        "Server Response Time - SRT (msec),SRT-Server Group,SRT-Site": {
            "description": "服务器响应时间（SRT）是衡量服务器响应客户端请求所需时间的指标。通常以毫秒（msec）为单位。",
            "rootCause": "导致SRT变慢的因素有多种，包括：\n1. 网络延迟：客户端和服务器之间以及任何中间网络基础设施之间的距离可能导致请求和响应的传输延迟。\n2. 服务器负载：如果服务器受到请求过载，处理每个请求的时间可能会较长，导致SRT变慢。\n3. 资源密集型进程：如果服务器需要执行资源密集型任务，例如查询数据库或处理大量数据，处理请求并发送响应的时间可能会较长，导致SRT变慢。",
            "solution": "要改进SRT，您可以尝试以下方法：\n1. 优化网络基础设施：如果存在网络延迟问题，请考虑优化客户端和服务器之间的网络基础设施，例如使用更快的网络连接或部署内容传送网络（CDN）。\n2. 扩展服务器：如果服务器负载过重，请考虑增加更多资源或扩展服务器以处理更多请求。\n3. 优化服务器端进程：寻找优化服务器上资源密集型进程的机会，例如优化数据库查询或减少需要处理的数据量。"
        },
        
        "Server Send Response To Client Request Time - PTT (msec)": {
            "description": "服务器发送响应给客户端请求所需的时间（PTT）是指服务器在接收到请求后发送响应给客户端所花费的时间。它类似于SRT，但只衡量发送响应回客户端的时间，而不包括接收和处理请求的整个过程。",
            "rootCause": "导致PTT变慢的因素有多种，包括：\n1. 网络延迟：客户端和服务器之间以及任何中间网络基础设施之间的距离可能导致响应的传输延迟。\n2. 服务器负载：如果服务器受到请求过载，发送响应回客户端的时间可能会较长。\n3. 响应大小：如果响应较大，发送响应回客户端的时间可能会较长。",
            "solution": "要改进PTT，您可以尝试以下方法：\n1. 优化网络基础设施：如果存在网络延迟问题，请考虑优化客户端和服务器之间的网络基础设施，例如使用更快的网络连接或部署内容传送网络（CDN）。\n2. 扩展服务器：如果服务器负载过重，请考虑增加更多资源或扩展服务器以处理更多请求。\n3. 最小化响应大小：寻找减少响应大小的机会，例如压缩数据或减少需要传输的数据量。"
        },
        "SMB RTT": {
            "description": "SMB RTT（SMB往返时间）是指客户端使用Server Message Block（SMB）协议发送请求到服务器并接收响应的时间。当数据处理速度或准确性存在问题时，可能会出现SMB RTT问题。",
            "rootCause": "SMB RTT问题的原因各有不同，但一些常见原因包括：\n\n网络拥塞或带宽限制\n由于物理距离或路由问题引起的高延迟\n服务器或客户端处理能力不足\n编码或数据库查询效率低下\n不足的服务器或网络基础设施。",
            "solution": "为解决SMB RTT问题，组织可以采取以下几个步骤：\n\n优化网络基础设施，以减少延迟和拥塞。\n使用内容传送网络（CDNs）或边缘计算将数据靠近用户。\n扩展服务器资源，以处理增加的流量和处理需求。\n优化代码和数据库查询，以减少处理时间。\n使用缓存和预取来减少网络请求次数。\n监控网络性能，并使用分析工具实时识别和解决问题。\n通过解决这些问题，组织可以改善SMB RTT，并为客户提供更好的用户体验。"
        },
        
        "Syn storm": {
            "description": "SYN风暴是一种拒绝服务（DoS）攻击，它涉及通过SYN（同步）数据包淹没目标系统。SYN数据包用于初始化TCP（传输控制协议）连接，SYN风暴攻击涉及向目标系统发送大量SYN数据包，以消耗其资源并使其对合法用户不可用。",
            "rootCause": "SYN风暴攻击的原因是攻击者意图破坏目标系统或网络的正常功能。",
            "solution": "为防范SYN风暴攻击，可以使用防火墙来阻止传入的SYN数据包或限制它们被允许的速率。还可以使用设计用于检测和阻止SYN风暴攻击的反DoS软件或服务。此外，保持足够的网络带宽和资源以处理SYN风暴生成的流量是非常重要的。"
        },
        
        "TTFB,Time to first Byte - TTFB (msec)": {
            "description": "首字节时间（TTFB）：是指从客户端发出HTTP请求到从Web服务器接收到第一个数据字节所花费的时间。",
            "rootCause": "导致TTFB问题的原因可能包括：\n• 动态内容的生成\n• 网络问题\n• 网页服务器配置不佳\n• 服务器容量问题（磁盘I/O、RAM、网络瓶颈）\n• 数据库配置/设计问题",
            "solution": "为解决TTFB问题，可以采取以下措施：\n• 实施缓存机制\n• 将服务器栈更新到最新版本，以利用已发布的性能更新\n• 主要监控日志，以跟踪任何可能表明系统过载的迹象"
        },
        "Unauthorized user name or password": {
            "description": "未经授权的用户名或密码是一个错误消息，当您尝试使用错误的用户名或密码登录设备、网站或服务时可能会出现该错误消息。这个错误消息表示系统未能识别您提供的登录信息，因此您无法获得访问权限。",
            "rootCause": "造成这个错误消息的可能原因有几种：\n1. 您可能输入了错误的用户名或密码。请仔细检查您提供的登录信息，然后再试一次。\n2. 您尝试访问的帐户可能已被停用或暂停。在这种情况下，您需要联系设备、网站或服务的管理员，以重新激活或恢复您的帐户。\n3. 您尝试访问的设备、网站或服务可能存在技术问题。在这种情况下，您可能需要稍后再试，或者联系管理员寻求帮助。",
            "solution": "要解决此问题，您需要正确输入与您尝试访问的帐户相关联的用户名和密码。如果您无法记住登录信息，您可能需要重置密码或联系管理员寻求帮助。"
        },
        
        "Unauthorized access": {
            "description": "未经授权访问是指试图在没有必要的权限或凭据的情况下访问资源或系统。这可能包括尝试使用错误的用户名或密码登录系统，或者试图在没有适当授权的情况下访问受限资源。",
            "rootCause": "未经授权访问可能由多种因素引起，包括：\n• 使用错误的登录凭据\n• 尝试访问用户没有权限访问的资源\n• 尝试访问已被限制或锁定的资源",
            "solution": "要解决未经授权访问问题，您需要确保您拥有正确的登录凭据，并且具有访问所需资源的必要权限。您可能还需要与系统管理员或负责管理资源访问权限的人员核实，以确保您已获得适当的授权。"
        },
        
        "Unresolved name": {
            "description": "未解析的名称是指计算机或设备无法将服务器或网站的域名解析为IP地址的情况。这可能是因为在DNS（域名系统）服务器中找不到该域名，或者DNS服务器本身出现问题。",
            "rootCause": "未解析的名称可能由多种因素引起，包括：\n• 错误配置的DNS设置\n• DNS服务器出现问题\n• 网络连接问题\n• 域名本身出现问题",
            "solution": "要解决未解析的名称问题，您可能需要检查计算机或设备上的DNS设置，确保DNS服务器正常运行，并检查网络连接是否存在问题。您还可能需要验证域名的拼写是否正确，并且该域名是否已注册且处于活动状态。"
        }



    },
    "ChannelGroup": {
        "Enter group name here...": "在此处输入组名...",
        "Enter Description here...": "在此处输入说明...",
        "What": "是什么",
        "Why": "为什么",
        "Help": "帮助"
    },
    "SECURITY":{
        "srcMAC": "源Mac地址",
        "dstMAC": "目的Mac地址",
        "dstIPGeo": "目标IP位置",
        "language": "语言",
        "probe": "probe",
        "Asset": "设备",
        "Billion": "十亿",
        "Number of Logs/Indexes": "日志/索引数",
        "type": "类型",
        "value": "值",
        "ipAddr": "IP地址",
        "vendor": "厂商",
        "productType": "商品类型",
        "assetGroup": "组",
        "assetUser": "用户",
        "Timestamp": "时间",
        "Threat Type": "威胁类型",
        "Dashboard": "仪表盘",
        "Overview": "总览",
        "Realtime": "实时",
        "High": "高",
        "Medium": "中",
        "Low": "低",
        "Suspicious": "可疑",
        "Threat": "威胁",
        "Host": "主机",
        "Host and Threat": "主机和威胁",
        "Asset and Threat": "主机和威胁",
        "Time Distribution of Unhandled Events": "未处理事件的时间分布",
        "Received": "待处理",
        "Handled": "已处理",
        "Data Source": "数据源",
        "Sign Out": "登出",
        "Download PDF": "下载PDF",
        "Collapse Menu": "折叠菜单",
        "Severity": "严重程度",
        "VX Vault": "VX 库",
        "ThreatFox": "威胁狐狸",
        "Threat Library": "威胁库",
        "Snort IP Blocklist": "Snort IP 黑名单",
        "Sensitive Data": "敏感数据",
        "Remediation Blocklist": "修复黑名单",
        "Phishstats": "网络钓鱼统计",
        "Pastebin": "Pastebin",
        "RiskIQ": "RiskIQ",
        "Infosec": "信息安全",
        "Known malware command and control traffic": "已知的恶意软件命令和控制流量",
        "Known malicious file or file based exploit": "已知的恶意文件或基于文件的漏洞利用",
        "Known client side exploit attempt": "已知的客户端利用尝试",
        "Joe Wein": "乔酒",
        "Heisenberg Brute Force": "海森堡蛮力",
        "GreenSnow Blocklist": "GreenSnow 黑名单",
        "Denial of Service": "拒绝服务",
        "Attempt to login by a default username and password": "尝试使用默认用户名和密码登录",
        "Abuse CH SSL Blocklist": "滥用 CH SSL 黑名单",
        "A TCP connection was detected": "检测到 TCP 连接",
        "Top 10 Event Distribution": "前10事件分布",
        "Top 10 Malicious": "前10恶意攻击",
        "Attempted Administrator Privilege Gain": "尝试获得管理员特权",
        "Attempted User Privilege Gain": "尝试获取用户特权",
        "Inappropriate Content was Detected": "不适当内容检测",
        "Potential Corporate Privacy Violation": "潜在的泄露公司隐私的行为",
        "Executable code was detected": "可执行代码检测",
        "Successful Administrator Privilege Gain": "成功获取管理员特权",
        "Successful User Privilege Gain": "成功获取用户特权",
        "A Network Trojan was detected": "木马病毒检测",
        "Unsuccessful User Privilege Gain": "用户权限获取失败",
        "Web Application Attack": "网页应用攻击",
        "Attempted Denial of Service": "尝试拒绝服务",
        "Attempted Information Leak": "试图泄露信息",
        "Potentially Bad Traffic": "潜在的不良流量",
        "DLC": "DLC",
        "Attempt to login by a default username and medium password": "尝试用默认用户名和中等密码登录",
        "An attempted login using a suspicious username was detected": "检测到使用可疑用户名尝试登录",
        "Detection of a Denial of Service Attack": "检测拒绝服务攻击",
        "Misc Attack": "其他攻击",
        "Detection of a non-standard protocol or event": "检测非标准协议或事件",
        "Decode of an RPC Query": "解码RPC查询",
        "Denial of service": "拒绝服务",
        "Large Scale Information Leak": "大规模信息泄露",
        "Information Leak": "信息泄露",
        "A suspicious filename was detected": "检测到可疑文件名",
        "An attempted login using a suspicious user-name was detected": "检测到尝试使用可疑用户名登录",
        "A system call was detected": "检测到系统调用",
        "A client was using an unusual port": "客户端正在使用异常端口",
        "Access to a potentially vulnerable web application": "访问潜在的易受攻击的网页应用程序",
        "Generic ICMP event": "常规ICMP事件",
        "Misc activity": "其他活动",
        "Detection of a Network Scan": "检测网络扫描",
        "Not Suspicious Traffic": "非可疑流量",
        "Generic Protocol Command Decode": "通用协议命令解码",
        "A suspicious string was detected": "检测到可疑字符链",
        "Unknown Traffic": "未知流量",
        "ATCP connection was detected": "检测到ATCP连接",
        "Event Type Distribution": "事件类型分布",
        "Count": "条数",
        "Search": "查询",
        "Event": "事件",
        "To be investigated": "待调查",
        "To be confirmed": "待确认",
        "Time": "时间戳",
        "Status": "状态",
        "New": "新建",
        "Open": "打开",
        "Escalate": "上报",
        "Dismiss": "忽略",
        "Resolve": "解决",
        "Source Class": "源类",
        "Src. IP": "源IP",
        "Dst. IP": "目标IP",
        "Event Source": "事件来源",
        "Action": "处理",
        "Show": "显示",
        "Src. Port": "源端口",
        "Dst. Port": "目的端口",
        "Src. Country": "源国",
        "Dst. Country": "目标国",
        "Message": "事件信息",
        "Protocol": "协议",
        "Malicious IP": "恶意IP",
        "Packet Number": "报文番号",
        "Content": "检测内容",
        "Reference": "参考事件",
        "Pcre": "匹配模式",
        "CVE": "CVE",
        "Rule": "规则标识",
        "Service": "服务",
        "Direction": "方向",
        "Decode": "解码",
        "ELK": "ELK",
        "Download": "下载",
        "Save": "保存",
        "Showing": "显示第",
        "to": "至",
        "of": "项结果，共",
        "entries": "项",
        "Total": "总共",
        "First": "第一页",
        "Previous": "上一页",
        "Next": "下一页",
        "Last": "最后一页",
        "Summary": "摘要",
        "Metadata": "元数据",
        "Log": "日志记录",
        "Root Cause": "原因分析",
        "Flow": "流",
        "respPkts": "响应报文",
        "connState": "连接状态",
        "respIpBytes": "响应报文大小(Bytes)",
        "missedBytes": "丢失报文大小(Bytes)",
        "history": "历史",
        "origIpBytes": "原始报文大小(Bytes)",
        "srcPort": "源端口",
        "respBytes": "响应报文大小(Bytes)",
        "protocol": "协议",
        "dstPort": "目的端口",
        "origBytes": "源报文大小(Bytes)",
        "origPkts": "源报文",
        "Visualize": "可视化",
        "Web Service URL": "网页服务URL",
        "Sankey": "高级分析图",
        "Dependency Map": "关联图",
        "Maps": "地图",
        "Analyze": "分析",
        "Network": "网络",
        "Protocol Distribution": "协议分布",
        "Host and Server Tables": "主机和服务器一览",
        "NetFlow": "网络流",
        "Application": "应用",
        "Email": "邮件",
        "Asset Management": "设备管理",
        "Vulnerability Scanning": "漏洞扫描",
        "Data Collecting": "数据采集",
        "Traffic": "网络流量",
        "Thunder-bot": "ThunderBOT",
        "Forensic": "取证",
        "Capture": "采集",
        "Stop": "停止",
        "Setting": "设置",
        "Upload": "上传",
        "Adapter List": "采集网卡列表",
        "Start Time": "开始时间",
        "Last Updated Time": "上次更新时间",
        "IDS": "入侵检测",
        "Save Packets": "保存数据包",
        "Channel": "通道",
        "Bytes": "字节数",
        "Packets": "包数",
        "Dropped Packets": "丢包数",
        "Util": "负载比",
        "Uploaded Files": "已上传文件",
        "Captured Files": "已采集文件",
        "Name": "名称",
        "Analysis Status": "分析状态",
        "Type": "类型",
        "Upload File": "上传文件",
        "Drop files (pCap,pCapng...) to upload (Or Click)": " 拖放文件 (pCap,pCapng...) 以上传(或单击)",
        "Report": "报表",
        "Report Type": "报表类型",
        "Threats": "威胁",
        "Hosts": "主机",
        "DOWNLOAD": "下载",
        "System Risk Meter": "系统风险",
        "Alarm Trend": "警报趋势",
        "TopN Threat Asset": "威胁检测主机排行",
        "TopN IDS Asset": "IDS检测主机排行",
        "Threat Trend": "威胁趋势",
        "User": "用户",
        "add": "添加",
        "Pic": "图片",
        "UserName": "用户名",
        "Email address": "邮件地址",
        "Role": "角色",
        "Permission": "权限",
        "Edit User": "编辑用户",
        "User Picture": "用户图片",
        "Current Roles": "现任职务",
        "Confirm password": "确认密码",
        "Asset Book": "设备管理",
        "Private IP": "私有IP",
        "Public IP": "公有IP",
        "Import": "导入",
        "Export": "导出",
        "Auto-Discover": "自动发现",
        "IP": "IP地址",
        "Vendor": "厂商",
        "Product Type": "产品类别",
        "Group": "组",
        "Asset Name": "设备名称",
        "IP Address": "IP地址",
        "User Name": "用户名",
        "General": "通用",
        "Common Configuration": "通用配置",
        "Suspicious Severity Event": "可疑事件",
        "Dashboard Refresh Interval": "仪表盘刷新间隔",
        "Aging": "数据老化",
        "Automatically delete all data older than": "自动删除旧数据旧于",
        "Immediately delete all data prior to": "立即删除数据旧于",
        "Time Selection Range": "时间选择范围",
        "Days": "天",
        "Monitor History": "监控历史",
        "Export to splunk setting": "导出到 splunk 设置",
        "1 week": "1周",
        "1 month": "1个月",
        "3 months": "3个月",
        "6 months": "6个月",
        "Customized": "自定义",
        "Seconds": "秒",
        "Dashboard Time Range": "仪表盘时间范围",
        "Max number of log retrieval": "最大数据检索数",
        "Hours": "小时",
        "Ten Thousand": "万",
        "Event Notification": "事件通知",
        "Add Notification": "添加通知",
        "Subject": "主题",
        "SMTP Mail Sever": "SMTP邮件服务器",
        "Account": "帐户",
        "Password": "密码",
        "Sender": "发件人",
        "Receiver": "收件人",
        "Severity Level": "危险等级",
        "Security": "安全",
        "Analysis": "分析",
        "Files Attachment Display": "文件附件显示",
        "Options": "可选",
        "pCap for all Events": "所有事件PCAP",
        "IoC": "IoC",
        "Add IoC or IDS": "添加IoC或IDS",
        "IoC Name": "IoC名称",
        "IoC Type": "IoC类型",
        "Last Update Time": "最后更新时间",
        "Creation Time": "创建时间",
        "Account Name": "用户名",
        "Account Password": "用户密码",
        "Auto Update": "自动更新",
        "IDS/IPS": "IDS/IPS",
        "Import Rule": "导入规则",
        "Global Time": "世界时间",
        "sec.": "秒",
        "Update": "更新",
        "Class Type": "类别",
        "Priority": "优先度",
        "Enable/Disable": "启用/禁用",
        "Firewall": "防火墙",
        "Blacklist": "黑名单",
        "Comment": "评论",
        "Domain": "域名",
        "URL": "URL",
        "Whitelist": "白名单",
        "of last log": "最后的日志",
        "Default": "默认",
        "None": "空",
        "Filter key word": "过滤关键字",
        "OmniX Restart": "重启OmniX服务",
        "OmniX Machine Reboot": "重启机器",
        "Wipe out all Omnix data and configuration(ELK,SNORT Rule,pCaps,DB,BRO files... )": "清除所有数据和配置(ELK,SNORT规则,pCaps,DB,BRO文件... )",
        "Linux command on OmniX machine": " 系统命令",
        "Linux command": "系统命令",
        "Enter your own command if self-defined is selected": "如果选择了自定义，请输入自己的命令",
        "Internal": "内部",
        "Management": "管理",
        "License Generator": "许可证生成器",
        "Time Range": "时间范围",
        "One week": "一周",
        "One Month": "一个月",
        "Three Month": "三个月",
        "Half a Year": "半年",
        "One Year": "一年",
        "Custom": "自定义",
        "Device ID": "设备ID",
        "SkuInfo": "SKU信息",
        "limitation": "限制",
        "Region": "区域",
        "SubRegion": "子区域",
        "America": "美国",
        "China": "中国",
        "Japan": "日本",
        "North": "北",
        "South": "南",
        "Middle": "中间",
        "Product Model": "产品型号",
        "Portable Basic": "便携式基础版",
        "Portable Premium": "便携式高级版",
        "Rack-mount Basic": "机架安装基础版",
        "Rack-mount Premium": "机架安装高级版",
        "Slag Software Only": "仅软件授权",
        "IOC or Security Rule": "IOC或安全规则",
        "IntSight IOC": "IntSight IOC",
        "ET/Proofpoint": "ET/ProofPoint",
        "IDS paid Rule": "IDS 付费规则",
        "Vulnerability scan": "漏洞扫描",
        "Asset management": "设备管理",
        "DiskSize": "磁盘大小",
        "NOT Limit": "无限制",
        "Navigation Menu Control": "导航菜单控件",
        "Release": "发布",
        "Others": "其他",
        "Company Information": "公司信息",
        "TOYO Cloud": "TOYO Cloud",
        "Basic Information": "基本信息",
        "Company Logo": "公司Logo",
        "Default Text Field": "预设文字栏位",
        "Submit": "提交",
        "IoC Setting": "IoC设置",
        "Kibana": "Kibana",
        "Warning! This will reset all your widget settings": "警告！将重制Widget设置",
        "Uploaded successfully": "上传成功",
        "Close realtime to jump": "关闭实时模式再跳转",
        "Turn off the Realtime option first please!": "请先关闭实时模式！",
        "Interface error": "接口错误",
        "Incomplete or duplicate data": "数据不完整或重复",
        "Database error": "数据库错误",
        "Unknown errors, mostly due to the fact that the back end does not support CORS or an invalid configuration": "未知错误，主要是由于后端不支持CORS或无效配置",
        "Database load error": "数据库加载错误",
        "Elasticsearch error": "Elasticsearch错误",
        "The item you added is already existed": "添加项目已存在",
        "Update successful .": "更新成功",
        "The file": "文件",
        "is analyzed completely.": "已经分析提交完成",
        "The changes will take effect the next time you start a capture.": "更改将在您下次采集时生效",
        "The update time must be greater than 30 minutes": "更新时间超过30分钟",
        "Please select the time": "请选择时间",
        "Delete the success": "删除成功",
        "Names and addresses cannot be repeated": "名称和地址不能重复",
        "Analysis failure": "分析失败",
        "The number of files exceeds the maximum": "文件数量超过最大数量",
        "Global Time retrieve up to": "全球标准时间获取来自",
        "Setup failed": "安装失败",
        "Set Enable/Disable successfully": "成功设置启用/禁用",
        "Through the long": "长时间",
        "Cannot contain special characters": "不能包含特殊字符",
        "Illegal characters.": "非法字符",
        "Download successful": "下载成功",
        "File does not exist": "文件不存在",
        "Set priority successfully": "成功设置优先级",
        "Elasticsearch the range is 1-100 integers": "范围必须是1-100的整数",
        "Asset book added successfully": "设备管理添加成功",
        "Black list added successfully": "黑名单添加成功",
        "White list added successfully": "白名单添加成功",
        "There is no data": "没有数据",
        "No data available in table": "没有数据",
        "Packet Retrieval": "包检索",
        "Source": "源地址",
        "Destination": "目的地址",
        "Length": "长度",
        "Start Capture": "开启抓包",
        "File name": "文件名字",
        "File Size": "文件大小",
        "Number of File": "文件个数",
        "Capture Duration(Min.)": "抓包时间（分钟）",
        "Disk Full Action": "磁盘满行动",
        "wrap": "覆盖",
        "Option": "选项",
        "Delete": "删除",
        "Log Manager": "日志管理器",
        "Log Data": "日志数据",
        "Port": "端口",
        "URL/Directory": "地址/目录",
        "Description": "描述",
        "Add": "添加",
        "Need to fill in the Description": "需要填写描述",
        "Thank you for your registration": "谢谢您的注册",
        "Retrieve": "检索",
        "Retrieve the Log": "检索日志",
        "Log Analysis": "日志分析",
        "File Name": "文件名",
        "Format": "格式",
        "Number of Results": "结果数量",
        "Event Distribution": "事件分布",
        "Event Number": "事件数量",
        "Alarm Host": "报警主机",
        "Threat Events": "威胁事件",
        "COPYRIGHT TOYO CORPORATION. ALL RIGHTS RESERVED": "COPYRIGHT TOYO CORPORATION. ALL RIGHTS RESERVED",
        "Cancel": "取消",
        "Public IP Address": "公有ip地址",
        "Log retrieval up to": "日志检索到",
        "Email Notification": "邮件通知",
        "Update Interval(Min.)": "更新间隔(分钟)",
        "Site Monitoring": "网段监控",
        "Range": "范围",
        "Base on threat intelligence, NetEyez Security service monitors cyber securitythreats of Logs/Network traffic and helps organizations identify and remediatethreats faster.": "下一代网络威胁智能监测分析系统、基于专业的威胁情报专家数据库，可实时监控网络日志/网络流量的网络安全威胁，并帮助组织更快地发现和识别威胁。",
        "Discover key threats Remote Control": "发现关键威胁",
        "recommended to focus on.": "建议重点关注。",
        "Among the types of all threat events, the highest proportion was": "在所有威胁事件类型中，比例最高的是",
        "resulting in": "有",
        "alarms,": "条恶意告警,",
        "associated with": "和",
        "hosts.": "台主机有关联。",
        "ThunderBot detected": "检测到",
        "alarms on": "个恶意报文在",
        "hosts and found": "个主机中，发现了",
        "types threat.": "种威胁。",
        "unknown": "未知类型",
        "not suspicious": "非可疑流量",
        "bad unknown": "恶意未知类型",
        "attempted recon": "尝试侦查信息",
        "successful recon limited": "小范围信息泄露",
        "successful recon large-scale": "大规模信息泄露",
        "attempted dos": "尝试DOS攻击",
        "successful dos": "成功DOS攻击",
        "attempted user": "尝试获取用户权限",
        "unsuccessful user": "为成功获取用户权限",
        "successful user": "成功获取用户权限",
        "attempted admin": "尝试获取管理员权限",
        "successful admin": "成功获取管理员权限",
        "rpc-portmap decode": "RPC解析",
        "shellcode detect": "SHELLCODE检测",
        "string detect": "可疑字符串检测",
        "suspicious filename detect": "可疑文件名检测",
        "suspicious login": "登录检测",
        "system call detect": "系统命令检测",
        "tcp connection": "TCP链接检测",
        "trojan activity": "特洛伊病毒检测",
        "unusual client port connection": "不常使用端口检测",
        "network scan": "地址扫描",
        "denial of service": "检测DOS攻击",
        "non standard protocol": "检测使用非标准协议",
        "protocol command decode": "正常协议解析",
        "web application activity": "访问可能易受攻击的WEB应用程序",
        "Intelligence Feed": "内部威胁情报",
        "FireEye Intelligence": "FireEye威胁黑名单",
        "TOR Project official exit nodes": "TOR暗网通信",
        "Remediation Blacklist": "黑名单",
        "Threats Library": "威胁趋势预测",
        "Bambenek C&C Tracker": " Bambenek C&C通信",
        "AlienVault OTX": "AlienVault威胁名单",
        "US-CERT": "US-CERT威胁",
        "Dshield": "可疑IP域名",
        "Dell Secureworks": "Dell威胁名单",
        "FS-ISAC": "FS-ISAC",
        "Zeus Tracker": "Zeus C&C通信",
        "Feodo Tracker": "Feodo C&C通信",
        "Ransomware Tracker": "勒索病毒",
        "Cyber Threat Alliance": "CTA威胁黑名单",
        "R-CISC": "R-CISC",
        "Fidelis Barncat": "RAT(可疑远程访问控制利用)",
        "Cisco Talos IP Blacklist": "Cisco Talos威胁黑名单",
        "URLhaus": "恶意URL",
        "Emerging Threats": "ProofPoint ET威胁黑名单",
        "Lehigh Malware Domains": "恶意域名",
        "Binary Defense Systems Artillery": "BDSA恶意IP地址",
        "E-ISAC": "E-ISAC威胁黑名单",
        "BotScout": "僵尸网络",
        "OpenPhish": "钓鱼威胁",
        "Cyware": "恶意病毒",
        "SWIFT-ISAC": "SWIFT-ISAC威胁黑名单",
        "H-ISAC": "H-ISAC威胁黑名单",
        "Cyber Crime Tracker": "恶意网络犯罪",
        "PhishTank": "钓鱼威胁",
        "Malware Domain List": "恶意域名黑名单",
        "Blocklist.de": "活跃僵尸网络",
        "BruteForceBlocker": "字典攻击",
        "Dan.me.uk Tor List": "TOR暗网通信",
        "Bad IPs": "恶意IP地址",
        "Botvrij.eu": "恶意威胁黑名单",
        "CINS Score": "CINS恶意IP地址",
        "CnC": "C&C通信",
        "Malware Command and Control Server": "恶意软件命令与控制服务器",
        "Bot": "感染僵尸网络",
        "Spam": "垃圾邮件源",
        "Drop": "日志或证书被盗网站",
        "SpywareCnC": "恶意间谍软件通信",
        "OnlineGaming": "在线游戏网站",
        "DriveBySrc": "恶意代码",
        "ChatServer": "聊天服务器",
        "TorNode": "TOR暗网通信",
        "Compromised": "信息泄露",
        "P2P": "P2P",
        "Proxy": "僵尸代理主机",
        "IPCheck": "僵尸网络IP疏通",
        "Utility": "已知威胁工具",
        "DDoSTarget": "DDoS攻击目标",
        "Scanner": "主机扫描",
        "Brute": "字典攻击",
        "Brute_Forcer": "字典攻击",
        "FakeAV": "假冒反病毒",
        "DynDNS": "动态DNS服务",
        "Undesirable": "未定义威胁",
        "AbusedTLD": "顶级域名感染",
        "SelfSignedSSL": "自签名感染",
        "Blackhole": "网站篡改",
        "RemoteAccessService": "远程控制服务利用",
        "P2PCnC": "P2P僵尸网络",
        "Parking": "SEO篡改",
        "VPN": "VPN服务器",
        "EXE_Source": "EXE恶意代码",
        "Mobile_CnC": "移动设备C&C通信",
        "Mobile_Spyware CnC": "移动设备间谍程序",
        "Skype_SuperNode": "Skype超级节点",
        "Bitcoin_Related": "挖矿威胁",
        "DDoSAttacker": "DDoS发起攻击",
        "Web_Crawler": "网络爬虫",
        "Known Web Crawling Infrastructure and Robots": "已知的网络爬虫基础设施和机器人",
        "All Events": "全部事件",
        "Notification": "信息",
        "Are you sure you want to delete it ?": "您确定要删除它吗?",
        "Delete the success.": "删除成功。",
        "Deleted the successfully.": "删除成功",
        "being processed...": "处理中...",
        "No match": "没有匹配结果",
        "The data in the table is empty": "表中数据为空",
        "In the load...": "载入中...",
        "filtered from": "由",
        "total entries": "项结果过滤",
        "Yes": "是",
        "No": "否",
        "No.": "编号",
        "Incomplete or duplicate data.": "数据不完整或重复。",
        "The changes will take effect the next time you capture.": "这些更改将在下一次捕获时生效。",
        "Go to Event Page!": "跳转到事件页面！",
        "Add to Whitelist!": "添加到白名单！",
        "Add to Blacklist!": "添加到黑名单！",
        "Add to Asset Book!": "添加到设备列表",
        "Version": "版本",
        "Build": "构建",
        "Example": "例如",
        "Input IP address or IP address with subnet, separated by semicolon(,).": "输入IP地址或带子网的IP地址，用分号(,)分隔。",
        "No Data": "无数据",
        "Score": "评价分数",
        "First seen": "首次发现",
        "Last seen": "最后发现",
        "Malicious Domain": "恶意域名",
        "Malicious URL": "恶意URL",
        "ASN operator managed IP address": "ASN运营商管理的IP地址",
        "ASN operator manages the ASN number of the network domain": "ASN运营商管理网络域的ASN编号",
        "Range of domains": "域范围",
        "Country area": "国家地区",
        "ASN operator domain name": "ASN运营商域名",
        "Threat type": "威胁类型",
        "Decision Rule Number": "决策规则编号",
        "Two-party communication port": "两方通讯端口",
        "IOC feed source ID": "IOC提要源ID",
        "Confidence level": "可信度",
        "BEIJING PULI CORPORATION. ALL RIGHTS RESERVED.": "北京普利科技有限公司保密文件.",
        "Not": "非",
        "Find reports and more": "查找报告和更多信息",
        "Full Screen": "全屏",
        "You can improve your security further after logging out by closing this opened browser": "注销后，您可以通过关闭此打开的浏览器来进一步提高安全性",
        "<3days": "<3天",
        "3-7days": "3-7天",
        "7-15days": "7-15天",
        ">15days": ">15天",
        "Event type distribution": "事件类型分布",
        "Blocking": "防火墙",
        "Start": "开启",
        "Wrap": "覆盖",
        "ON": "开启",
        "OFF": "关闭",
        "Analysis failure.": "分析失败",
        "Analysis complete.": "分析完成",
        "Please select the adapter first.": "请先选择适配器。",
        "Add Manager": "添加日志管理",
        "Update successful ..": "更新成功。",
        "Are you sure you want to delete this Splunk ?": "您确定要删除这个Splunk吗",
        "Edit Manager": "编辑日志管理",
        "leave blank to export all results": "留空以导出所有结果",
        "Are you sure you want to delete it": "您确定要删除它吗?",
        "Get": "获取",
        "Need to fill in the user": "需要填写用户名",
        "Need to fill in the password": "需要填写密码",
        "Needed to enter the directory": "需要输入目录",
        "Directory": "目录",
        "Needed to enter the URL": "需要输入URL",
        "Needed to enter the host": "需要输入主机",
        "Needed to enter the Port": "需要输入端口",
        "Need to fill in the description": "需要填写描述",
        "Need to fill in the name": "需要填写名称",
        "Need to fill in the number of results": "需要填写结果的数量",
        "Are you sure you want to delete this User": "您确定要删除此用户吗",
        "Needed to enter the UserName": "需要输入用户名",
        "Needed enter your Email address": "需要输入您的电子邮件地址",
        "Don't forget your password": "别忘了你的密码",
        "Admin": "管理员",
        "Analyst": "分析师",
        "Need to fill in the asset name": "需要填写设备名称",
        "Need to fill in the IP address": "需要填写IP地址",
        "Names and addresses cannot be repeated.": "名称和地址不能重复。",
        "Are you sure you want to delete this Asset ?": "您确定要删除此设备吗?",
        "Edit": "编辑",
        "IP Range": "IP范围",
        "Are you sure you want to delete this Email Notification?": "您确定要删除此电子邮件通知吗?",
        "Create Email Notification": "创建电子邮件通知",
        "Need to fill in the SMTP Mail Sever": "需要填写SMTP邮件服务器",
        "Need to fill in the Account": "需要填写账号",
        "Need to fill in the Password": "需要填写密码",
        "Need to enter the Sender": "需要输入发件人",
        "Need to fill in the Receiver": "需要填写收件人",
        "Need to fill in the Subject": "需要填写主题",
        "Edit Email Notification": "编辑电子邮件通知",
        "Please enter the mailSever": "请输入邮件服务器",
        "Please enter the account": "请输入账号",
        "Please enter the Password": "请输入密码",
        "Please enter the receiver": "请填写接收方",
        "Please enter the subject": "请填写主题",
        "Please enter the content": "请填写内容",
        "Please enter the sender": "请输入发件人",
        "Need to enter the Account Name": "需要输入帐户名",
        "Need to enter the Account Password": "需要输入帐户密码",
        "Need to enter the update Interval": "需要输入更新间隔",
        "Edit IoC or IDS": "编辑IoC或IDS",
        "Please enter the Ioc Type": "请输入IoC类型",
        "Please enter the name": "请输入名称",
        "Please enter the Update Interval": "请输入更新间隔",
        "Are you sure you want to delete this IoC ?": "您确定要删除此IoC吗",
        "The update time must be greater than 30 minutes.": "更新时间必须大于30分钟。",
        "Need to fill in name": "需要填写名称",
        "Are you sure you want to delete this BlackList ?": "你确定要删除这个黑名单吗?",
        "Please enter the severity": "请输入严重程度",
        "Please enter the domain": "请输入域名",
        "Please enter the ip address": "请输入ip地址",
        "Need to fill in Message": "需要填写信息",
        "Need to fill in comment": "需要填写评论",
        "Need to fill in IP": "需要填写IP",
        "Are you sure you want to delete this Whitelist ?": "您确定要删除此白名单吗?",
        "Please enter the url": "请输入网址",
        "Please enter the value": "请输入数值",
        "Information": "通知",
        "Need to fill in Name": "需要填写名称",
        "Need to fill in Description": "需要填写描述",
        "Please enter the description": "请输入描述",
        "Please enter the range": "请输入范围",
        "Are you sure you want to delete this site monitoring?": "您确定要删除此站点监视吗?",
        "Format error": "格式错误",
        "Successful import.": "导入成功。",
        "Please select the time.": "请选择时间。",
        "Please select the log Manager": "请选择日志管理",
        "Please enter the user": "请输入用户",
        "Please enter the password": "请输入密码",
        "Please select the os": "请选择操作系统",
        "Please select the dictionary": "请选择字典",
        "Please enter the host": "请输入主机",
        "Please enter the port": "请输入端口",
        "Please enter the Username": "请输入用户名",
        "Please enter the User Email": "请输入用户邮箱",
        "Please enter the Password Confirm": "请输入密码确认",
        "Please select the User": "请选择用户",
        "Location": "位置",
        "name": "名称",
        "content": "内容",
        "User Agent": "用户代理",
        "version": "版本",
        "tags": "标签",
        "transDepth": "反式深度",
        "referrer": "来历",
        "uid": "唯一标识符",
        "domain": "域名",
        "Add User": "添加用户",
        "Please enter the assets name": "请输入设备名称",
        "Please enter the assets address": "请输入设备IP地址",
        "ten thousand": "万",
        "File does not exist.": "文件不存在。",
        "Edit the Public Asset": "编辑公共设备",
        "Are you sure you want to delete this Public Asset ?": "您确定要删除此公共设备吗?",
        "Malicious value": "恶意值",
        "Threat feed category": "威胁类型",
        "Category": "分类",
        "Ports": "端口",
        "Continent": "洲",
        "Country": "国家",
        "City": "城市",
        "Warning! This will reset all your widget settings.": "警告!这将重置所有模块的设置",
        "Create User": "创建用户",
        "OmniX_BlackList": "OmniX_黑名单",
        "The request failed.": "请求失败.",
        "COPYRIGHT TOYO CORPORATION. ALL RIGHTS RESERVED.": "东阳公司版权所有。",
        "Add Assets": "添加设备",
        "AssetsBook": "设备",
        "Beat Sensor": "Beat传感器",
        "Sensor Summary": "传感器详情",
        "Host Name": "主机名",
        "Load Average (1 minute)": "平均负载(1分钟)",
        "Load Average (5 minutes)": "平均负载(5分钟)",
        "Load Average (15 minutes)": "平均负载(15分钟)",
        "Add Whitelist": "添加白名单",
        "Snort (Business)": "Snort（商业版）",
        "Time (sec.)": "时间（秒）",
        "Track": "跟踪",
        "Please enter the gid": "请输入gid",
        "Please enter the sid": "请输入sid",
        "Please enter the time": "请输入时间",
        "Please select type": "请输入类型",
        "Please select track": "请输入轨迹",
        "Please enter the count": "请输入条数",
        "Need to fill in GID": "需要填写GID",
        "Need to fill in SID": "需要填写SID",
        "Need to fill in Time": "需要填写时间",
        "Need to fill in Type": "需要填写类型",
        "Need to fill in Track": "需要填写轨迹",
        "Need to fill in Count": "需要填写计数",
        "Are you sure you want to delete this Event Filter ?": "您确定要删除此事件筛选器吗?",
        "Add Event Filter": "添加事件过滤器",
        "Data added successfully.": "数据添加成功。",
        "Local Rules": "本地规则",
        "Load Rules": "加载规则",
        "Event Filter": "事件过滤",
        "Event Suppress": "事件禁止",
        "Custom Rule": "自定义规则",
        "Rules": "规则",
        "Check": "检验",
        "Apply": "应用",
        "LOAD MORE": "加载更多",
        "Rules can be used": "规则能够使用。",
        "Rule formatting error.": "规则格式错误。",
        "Rule length is greater than 100,000.": "请输入最长100,000条规则。",
        "The modification was successful.": "修改成功。",
        "Need to fill in Comment": "需要填写评论",
        "Specify the generator ID of an associated rule": "指定关联规则的生成器ID",
        "Specify the signature ID of an associated rule": "指定关联规则的签名ID",
        "Number of rule matching": "规则匹配数",
        "Time period over which count is accrued": "累计计数的时间段",
        "Whether the rule is enabled": "是否启用规则",
        "The event type": "事件类型",
        "Rate is tracked either by source IP address, or destination IP address.": "速率可以通过源IP地址跟踪，也可以通过目标IP地址跟踪。",
        "The user adds the comment information of the rule, and each comment information will have the username and timestamp of adding the comment": "用户添加规则的注释信息，每个注释信息都有添加注释的用户名和时间戳",
        "Add Event Suppress": "添加禁止事件",
        "Specify the generator ID of an associated rule.": "指定关联规则的生成器ID。",
        "Specify the signature ID of an associated rule.": "指定关联规则的签名ID。",
        "Restrict the suppression to only source or destination IP addresses / subnet.If this parameter is left blank, all IP addresses are restricted.": "将禁止范围限制在源或目标IP地址/子网。不填默认是全部限制.",
        "Suppress by source IP address or destination IP address.": "通过源IP地址或目标IP地址进行抑制。",
        "comment": "评论",
        "Event rules enabled.": "事件规则启用。",
        "Event rules disabled.": "事件规则禁用。",
        "Event Filter added successfully.": "事件过滤器添加成功。",
        "Enter your password": "输入你的密码",
        "Please enter username": "请输入用户名",
        "Sign In": "登录",
        "TOYO ThunderBOT Version 1.1.": "TOYO ThunderBOT 版本：1.1.",
        "Interface error.": "接口错误。",
        "Unknown errors, mostly due to the fact that the back end does not support CORS or an invalid configuration.": "未知的错误，主要是由于后端不支持CORS或无效的配置。",
        "Repeat key violates unique constraint.": "重复键违反唯一约束。",
        "Captured files": "捕获文件",
        "Analyzed": "已分析",
        "Unanalyzed": "未分析",
        "STATUS_FINISHED": "完成状态",
        "STATUS_STARTED": "开启状态",
        "LOADING": "加载",
        "Rules can be used.": "规则可以使用。",
        "Rule formatting error": "规则格式错误",
        "This rule has been applied.": "这条规则已经应用。",
        "The last comment is displayed": "已经是最后一条",
        "The rules have been applied": "这些规则已经应用",
        "Please enter a number within 4 digits": "请输入4位数字",
        "The rules have been applied.": "规则已经应用",
        "Are you sure you want to delete this event filter ?": "您确定要删除此事件筛选吗?",
        "Are you sure you want to delete this event suppress ?": "您确定要删除此事件禁止吗?",
        "Please enter the seconds": "请输入秒数",
        "Please select status": "请选择状态",
        "Whether to apply page Settings immediately ?": "是否立即应用页面设置?",
        "Enable": "开启",
        "Disable": "关闭",
        "Edit Event Suppress": "编辑事件禁止",
        "Edit Event Filter": "编辑事件过滤",
        "Remove file": "删除文件",
        "The username and password you entered don't match.": "您输入的用户名和密码不匹配。",
        "duration": "持续时间",
        "Did not select the file or selected the capture package file.": "未选择文件或未选择捕获包文件。",
        "Suppress rules added successfully .": "禁止规则添加成功。",
        "Would you like to RESET all your saved widgets and clear LocalStorage?": "您想重设所有已保存的模块设置并清除清除本地存储吗？",
        "Clear Local Storage": "清除本地存储",
        "The maximum value is 99,999,999,999": "最大值为99,999,999,999",
        "The maximum value is 999": "最大值为999",
        "Please enter the Enable/Disable": "请输入启用/禁用",
        "Please enter a value less than or equal to 604,800 seconds.": "请输入小于或等于604,800秒的值。",
        "Please enter a value less than or equal to 65535.": "请输入小于或等于65535的值。",
        "Please enter the comment": "请输入备注信息",
        "Answers": "答案",
        "Qclass": "查询类",
        "Query": "查询",
        "ra": "递归标志",
        "qclassName": "查询类别值",
        "qtype": "查询类型",
        "qtypeName": "查询类型值",
        "rcode": "响应代码",
        "rcodeName": "响应代码值",
        "rejected": "查询被拒绝",
        "tc": "截断",
        "transId": "查询ID",
        "UID": "连接ID",
        "Create Folder": "创建文件夹",
        "Create File": "创建文件",
        "Please select a file": "请选择一个文件",
        "Saved successfully.": "保存成功",
        "Please enter your folder name": "请写入文件夹得名称",
        "Folder Name": "文件夹名",
        "Enter your folder name": "写入文件夹名称",
        "Group created failed.Chinese is not allowed (only letters, numbers, underscores), The folder name cannot be repeated ": "群组创建失败。不允许中文（仅字母，数字，下划线），文件夹名称不能重复",
        "Group created successfully": "组创建成功",
        "Enter your file name": "写入文件名称",
        "File created successfully.": "文件创建成功",
        "Please enter your file name": "请写入文件名称",
        "File creation failed, The file name can only contain letters, numbers, underscores and the file name cannot be repeated": "文件创建失败，文件名只能包含字母，数字，下划线，且文件名不能重复",
        "File name modified successfully.": "文件名修改成功",
        "Are you sure to delete the": "你确定要删除",
        "File deletion failed.Please delete the file first": "文件删除失败，请先删除文件夹内的文件",
        "File deleted successfully": "文件删除成功",
        "Incorrect configuration file.": "配置文件不正确",
        "The configured file can be run.": "配置文件可以运行",
        "The configured file has been applied": "配置的文件已应用",
        "Log Config": "日志设置",
        "Rename": "重命名",
        "Accept": "确定",
        "Resource Management": "资源管理",
        "System Information": "系统信息",
        "OS Version": "操作系统版本",
        "ThunderBOT Version": "ThunderBOT版本号",
        "License": "许可证",
        "CPU Usage": "CPU 使用情况",
        "Memory Usage": "内存使用情况",
        "Free": "空闲",
        "Used": "已使用",
        "%MEM": "%MEM",
        "Disk Usage": "磁盘使用情况",
        "Disk Type": "磁盘类型",
        "Data Content": "数据内容",
        "Path": "路径",
        "Size": "大小",
        "%Storage": "%Storage",
        "CPU": "CPU使用率",
        "Memory": "内存使用率",
        "Disk": "磁盘使用率",
        "SYSTEM UTILIZATION": "系统利用率",
        "CPU USAGE": "CPU使用率",
        "Cores": "内核",
        "MEMORY USAGE": "内存使用情况",
        "SYSTEM DISK USAGE": "系统磁盘使用",
        "DATA DISK USAGE": "数据磁盘使用",
        "low occupancy the alarm.": "低占用率警报。",
        "high occupancy the alarm.": "高占用率警报。",
        "medium occupancy the alarm.": "中占用率警报。",
        "last updated on": "最后更新时间",
        "The system resources is full, please clean it up in time.": "系统资源已满，请及时清理。",
        "Successfully modified.": "修改成功。",
        "CPU problems with settings.": "设置的CPU问题。",
        "Memory problems with settings.": "设置内存问题。",
        "Data disk problems with settings.": "数据磁盘设置问题。",
        "System disk problems with settings.": "系统磁盘设置问题。",
        "Data Disk": "数据磁盘",
        "System Disk": "系统磁盘",
        "Normal": "正常",
        "Root directory": "根目录",
        "Database": "数据库",
        "Capture package": "捕获包",
        "Upload saved": "上载文件",
        "Field of temporary Use": "临时使用领域",
        "Analysis of field": "分析领域",
        "IDS information": "IDS信息",
        "IoC database": "IoC数据库",
        "Warning": "警告",
        "Resource management refresh interval": "资源管理刷新时间",
        "Minutes": "分钟",
        "Set successfully": "设置成功。",
        "Usage": "使用率",
        "low occupancy alarm.": "低占用率警报。",
        "medium occupancy alarm.": "中等占用警报。",
        "high occupancy alarm.": "高占用率警报。",
        "Advanced Search": "高级搜索",
        "First Seen": "首次发现",
        "Last Seen": "最后发现",
        "Detected Time": "检测时间",
        "Event Description": "事件描述",
        "Event Class": "事件类别",
        "From": "从",
        "To": "至",
        "Reverse": "反选",
        "Source Name": "源名称",
        "Reset": "重置",
        "status": "状态",
        "issuer": "发行机构",
        "serverName": "服务器名称",
        "dstIP": "目标IP",
        "srcIP": "源IP",
        "serverIP": "服务器IP",
        "serverPort": "服务器端口",
        "clientIP": "客户端IP",
        "clientPort": "客户端端口",
        "clientSubject": "客户主题",
        "cipher": "密码",
        "timestamp": "时间",
        "method": "方法",
        "uri": "URI",
        "Update the failure": "更新失败",
        "SSH Enable": "允许SSH",
        "Site": "站点",
        "Splunk default export file type": "Splunk默认导出文件类型",
        "Invalid IP.": "无效IP",
        "Modify successfully.": "修改成功。",
        "operation failure.": "操作失败。",
        "Add Site": "添加站点",
        "Enter site name here": "在这里输入站点名称",
        "Enter site description here": "在这里输入站点描述",
        "Input IP address or IP address with subnet, separated by semicolon(;), Example:": "输入IP地址或带子网的IP地址，用分号(;)分隔。例如：",
        "Update successfully.": "更新成功。",
        "Malware Related": "恶意软件相关",
        "service": "服务",
        "Failed to delete file": "删除文件失败",
        "Need to fill in the site name": "需要填写站点名字",
        "fileName": "文件名",
        "fileSrcIP": "文件源IP",
        "hostname": "主机名字",
        "fileSrcPort": "文件源端口",
        "filePath": "文件路径",
        "command": "指令",
        "fileAction": "文件动作",
        "fileTS": "文件时间",
        "fileSize": "文件大小",
        "fileUID": "文件UID",
        "fileDstPort": "文件目标端口",
        "fileDstIP": "文件目标IP",
        "Cancel successfully.": "取消成功.",
        "The minimum time is 30 minutes": "最少30分钟",
        "Please enter the Account ID": "请输入帐号",
        "Please enter the API Token": "请输入API令牌",
        "Account-ID": "帐号ID",
        "API Token": "API令牌",
        "Last 1 week": "最近一周",
        "Last 2 weeks": "最近两周",
        "Last 30 days": "最近三十天",
        "Last 60 days": "最近六十天",
        "Last 90 days": "最近九十天",
        "Confidence": "信赖度",
        "established": "已确立的",
        "cCertChain": "证书链",
        "curve": "曲线",
        "subject": "学科",
        "certChain": "证书链",
        "resumed": "已恢复",
        "File is uploading": "文件正在上传",
        "rcptto": "邮件的发送目的地",
        "mailfrom": "邮件来源",
        "from": "发件人",
        "fuids": "客户端证书ID",
        "helo": "HELO",
        "lastReply": "最终回复",
        "replyTo": "回信地址",
        "tls": "TLS",
        "xoriginatingIp": "X-Originating-IP",
        "lastAlert": "最终警报",
        "nxtProtocol": "下一个协议",
        "clientIssuer": "客户端发行者",
        "ccertChain": "客户端证书链",
        "date": "日期",
        "msgId": "消息ID",
        "inReplyTo": "回复源消息",
        "cc": "邮件的CC地址",
        "firstReceived": "第一接收",
        "secondReceived": "第二接收",
        "path": "路径",
        "userAgent": "用户代理",
        "rtt": "往返延迟时间",
        "userName": "用户名",
        "tree": "树",
        "treeService": "树服务",
        "fileFuid": "文件唯一ID",
        "filePathName": "文件路径名",
        "filePrevName": "文件预售票",
        "fileMTime": "文件编辑时间",
        "fileATime": "文件补充日期",
        "fileCTime": "文件创建时间",
        "fileChTime": "文件重命名时间",
        "iface": "接口",
        "subCommand": "子命令",
        "argument": "参数",
        "proto": "协议",
        "query": "查询",
        "qclass": "查询类",
        "answers": "查询响应",
        "z": "Z",
        "ttls": "TTLs",
        "aa": "AA位",
        "rd": "RD比特",
        "URI": "URI",
        "origin": "origin页眉",
        "requestBodyLen": "请求主体尺寸",
        "responseBodyLen": "响应主体尺寸",
        "statusCode": "状态代码",
        "statusMsg": "状态消息",
        "infoCode": "回复代码",
        "infoMsg": "回复消息",
        "username": "用户名",
        "password": "密码",
        "proxied": "经由代理",
        "origFuids": "origin文件ID",
        "origFileName": "origin文件名",
        "origMimeTypes": "origin MIME类型",
        "respFuids": "响应文件ID",
        "respFilename": "响应文件名",
        "respMimeTypes": "响应MIME类型",
        "Successfully modified, please restart the captain": "修改成功请重启抓包",
        "File size exceeds the upper limit": "文件大小超过上限",
        "Choose date": "时间选择",
        "Please enter the Oinkcode": "请输入Oinkcode",
        "Please enter the type": "请输入类型",
        "Please enter the ip range": "请输入ip范围",
        "Please enter the ip message": "请输入ip信息",
        "detected": "检测到",
        "IoC Link": "IoC链接",
        "Create IoC Link": "创建IoC链接",
        "Icon": "图标",
        "Link": "链接",
        "License Expiration Date": "许可证到期日期",
        "Expiration Date": "到期日期",
        "IntSights Expiration Date": "IntSights到期日期",
        "Export Analysis Data": "导出分析数据",
        "Local": "当地的",
        "Please enter the ip range. E.g: 192.168.0.1-192.168.0.2": "请输入ip范围。 例如：192.168.0.1-192.168.0.2",
        "Product Line": "生产线",
        "License key": "许可证号",
        "Related Information": "相关信息",
        "The license is about to expire, please contact the administrator to update as soon as possible.": "许可证即将过期，请尽快联系管理员更新。",
        "Please enter the vendor": "请输入厂商名称",
        "eg: Please replace the variable with the corresponding field {ip},{domain},{url},{url_encode}.": "例如：请使用相应的字段{ip}，{domain}，{url}，{url_encode}替换变量。",
        "Alarm": "警报",
        "Critical":"危急",
        "Major":"严重",
        "Minor":"次要",
        "Manual": "手册",
        "IntSights license expired": "IntSights许可已过期",
        "Proofpoint license expired": "Proofpoint许可已过期"
    }


}
